辯論王楊岳橋都被問到口啞啞...小熊維尼習根本當中英聯合聲明係廢紙 差在未用嚟炆屎

死鬼佬野野啄住曬

節目名都叫hardtalk 。。。。
哈哈.....
希望條友冇收習大大黑錢
勾結外國(紅色資本)勢力啦

得罪講句 泛民根本冇個talk得

輸左幾次就咒我地唔會贏，我地香港人一定贏， 8 月 5 號罷工

泛民去吃屎啦，一隻何妖都無人追擊，而家反被人追住咬。呢個月全部都係義士頂撚住多謝義士

咁係咪你talk得?

泛民冇個talk得 就代表我talk得?
你啲邏輯幾搞笑

人哋題題到肉

問吓啫 得個知字
自己得兩吋仲就去笑人 好撚柒

已經答得好好
痴線d問題尖銳到

大文豪暫時睇落幾好

我網上遊魂一個 talk唔talk得又如何
楊岳橋身為代議士 答到口啞啞咁 咁都唔話得呀?

咪係
一定要講得好過佢先俾話佢咩

問得好到肉

個訪問完全唔係咁睇
主持人極之有料 問題極之針對性
呢樣嘢亦都係對香港泛民一個深入質問
就係泛民究竟有冇決心假如要去脫離一國兩制框架咁玩
而今次運動大家都好明顯見到泛民係依家想維持喺一國兩制框架下去做改變
而主持人就係想問出泛民對一國兩制經已扭曲崩壞嘅底下點解仲要夾硬喺一國兩制框架底下爭扎(QUOTE中英聯合聲明已經無效 by China)

呢樣嘢如果個運動持續落去其實一定會同泛民有一個分界線
就係運動好明顯係朝住反一國兩制方向進法
香港人上得街嘅基本上都係出於港人對一國兩制嘅不信任
無論係基本法定係中聯辦干預到實際執法
大量香港人已經對呢個制度已經失去信任
如果泛民堅持用呢個一國兩制框架去行動(公民黨民主黨呢啲"大黨"好明顯係唔會支持放棄呢個框架 至少現階段係)
咁就會同佢哋所謂支持嘅示威者愈走愈遠
最終會令香港分裂加劇到更加不可能喺一國兩制框架底下修復嘅可能

再下一段主持人更加好清楚岳少/泛民同本土派之間嘅意見分歧
再深入啲追問泛民到底有幾大決心喺呢件事上面
否則只係送示威者上斷頭台(即係暗示泛民係唔係覺得應該食住人血饅頭去支持虛假嘅所謂一國兩制, quote年輕人認為係最後一戰 否則只會等到2047正式玩完)

簡單啲講呢個主持人分分鐘比某啲二線泛民更加清楚香港內部矛盾
不但止於市民同政府 仲有泛民內部同市民嘅分歧都清楚
佢啲提問好多都拮到泛民內部深層次矛盾
呢啲嘢對個運動持續發展落去可以影響好大

鬼佬問嘅，正係我諗嘅問題，其他國家只能聲援，但係外國政府可以做啲乜?
中國睇中你班鬼佬想去中國撈一筆，搵上海取締你香港，根本唔係問題，香港死直廿年之後，就等於8964仲有無人提!
大陸只要開放資金可由上海進出。
香港立即死到直。

唉～勁灰，究竟點做?

係姐，咁樣野野串心問，好曳氣

主持人問得好好

推
我地回歸咗垃圾老共
老共完全當聲明係廢紙
即係你去咗強姦犯老豆處
日日被強姦犯老豆強姦緊
呢家有冇任何方法自救到？

我諗依d問題係得毓民先答到

鄺神

放心 上海同香港仲差幾十年
但係當一個國家係由一個黨話事
佢要推一件事
係用緊不可想像既速度完成

佢
岳少 算現有數一數二

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

平心而論
要talk得余若薇ok
梁家傑都可以（串過馬撚）

但要上節目用英文同人嘈交嘅話
其實四方西出奇地強

撚狗一流

但係起碼高過建制狗幾班囉

岳少唯一有答得啱嘅就係就算唔係全盤依靠國際力量
香港現階段作為國際金融中心嘅地位短期內可見都冇被完全取替嘅可能
一日中國唔開放或者香港唔焦土
上海就冇可能取代到香港
而新加玻/台灣呢啲都係其它國家對取代香港嘅backup plan
而唔係中國對取代香港嘅backup plan
所以中國依家係仲未能夠收香港皮而唔自損三千

即係中共一日未做好攬炒準備
非焦土派就仲有空間去玩
不過係睇得出泛民心理上係未準備好更上一層樓

啱呀 班契弟成日話有險可守

全部退下火線啦 現任個班真係

主持問到泛民一疊都冇，根本泛民代表成班既得利益者，最好唔有有改變，反正2047佢哋死既死，走既走，你班後生仔（果時40歲）就自己顧自己

有聽開bbc都知hard talk係問到受訪者失語咁濟

上面講得好啱
其實依家已經去到個地步係信同唔信一國兩制
好現實既問題，而我地呢代人係要開始諗既問題
2047，我地可能四五十歲，我地想要一個咩社會，就係依家要決擇
亦解釋到點解前線有咁多後生仔

不過楊生其實都無乜準備講。
英國無俾民主？其實臨立會個啲，中國點令公安條例返生，全部都係好好既歷史，亦係俾世界睇有幾醜惡
只可以講主持好有準備，亦令楊生/泛民反駁唔到階段性勝利贏左啲乜

叫g phone去會唔會好啲 識講野

但其實係好事黎
即係外人其實睇得好清楚，一國兩制根本無基礎再行落去
黎緊一係獨立，一係永遠做中國一個普通城市

上海可以取代香港
一早取代咗
係取代唔到先會成日講

深圳嘅海運超越香港時
有無咁成日講？

人地主持幫香港後生一代發聲，顯露哂泛民其實幾自私

垃圾QQ答非所問

雖然明知道好大機會會係咁，但又總不能坐視不顧

講波佬係咪要勁過美斯

何妖背後勢力 癡線到 再加同犬隊鄧二哥 結拜兄弟...
邊有人夠膽撚河妖吖....
全港最恐怖係呢件河妖啦...

全世界都明，係泛民唔明

楊岳橋下屆仲要選
邊有得唔擁護一國兩制

你個思想仲柒

我地唔好笑楊岳橋
呢D問題無咩邊個有地位既香港人答到
（除非你無包袱）

太深層次既問題
一答錯就會畀建制鼓吹港獨

無咁易呀嘛，上海一開仲唔走資走到山崩地裂
根本共產黨內都唔係一條心，絕對無辦法開完仲做到完全監控，對外自由市場到頭來得個up死得仲快

未睇
on Q 已經係較TALK得, 去到出面會變左中下LEVEL

無執政意志, 無得搶權力, 變左無叻人

打橫行都得嫁啦，等天收，屌佢老母

其實係好事黎
只少泛民有機會反思

但思完照舊定點就無人知

D問題的確好尖端特別係世代果條 不過都睇得出楊岳橋有d緊張

如果換轉係黃毓民會點

唔怪得中共成日話我地港獨
原來佢地都知一國兩際根本冇可能
一係就變中國城市
一係就獨立

好難
同問一個會考0分既人，有無諗過未來無分別

佢只可以答你見步行步

所以絕對唔可以割本土, 港獨, 焦土派蓆, 佢地隨時有用

千祈唔好中"中共"分化同恐嚇計

炆左你唔知啫

英文屎

毓民條友你識幾多英文粗口吖

G phone 自決立場應該會好D

幾好, 插中晒飯民班老屎忽要害
根本大家都知, 只要香港仲係係中國管治下, 根本就冇好既未來
其實中國要做既野唔多, 第一, 擺平今次呢件事
第二, 製定措施政見唔同既香港人離開
長遠, 將香港留返支持中國既人, 咁到時咪唔會再有問題

走啦三毛引戰撚分化撚 扮支持泛民係度引戰

G phone 英文唔掂

縮埋你條鳩啦

鬼佬做得好唔好再俾D人係度扮香港仲有險可守.

港獨只可以做 唔可以講

睇下鬼佬記者問D問題高香港記者 1.5個LEVEL

TRUE BUT SAD

唔係掛 見啲即時訪問都幾流利 又成日上外國media 不過唔夠楊岳橋好就真

唔係吹奏，天琦會答到，其實大家有正常智力都知道未來香港應該點行，只不過每個人都太多背後利益

其實問得好架喎

叫你上黎唔係圍爐, 比d 尖銳問題你, 你答到既正反兩方都會加你分

你答唔到即係準備不足

泛民係體制內反政府，我地係反體制，就係咁簡單

Push

同意
楊岳橋仲係同2016年嘅佢一樣，相信「有險可守」，諗住守住香港直到2047
但係呢班人從來冇諗過2047年後嘅香港會點，亦都唔敢提
成日都話馬爾代夫喺50年後會陸沉，唔通到時真係dum一聲沉咗？

自決喺正苦眼中等同港獨

但無可否認講政制發展方面Gphone會好啲

普通問答討論者 標題黨

問題係唔擁護基本法就DQ, 咁泛民真係出唔到聲
當佢地都被DQ, 咁本土派就更加唔使講, 咁之後仲可以投邊個呢

push
8月5日

真
楊岳橋明顯唔係唔識講野啦
擺明係驚講錯野
唔係點對佢D選民交代

有冇四方西英文串人片惗到副嘴臉就嬲

天琦可能答到係因為佢冇包袱姐
onq背後代表住第一大黨
講每句每句都要就住就住

反而想聽吳靄儀講

政界人士辯論同應對能力高真係毓民同天倚，主要係佢地既思維唔同其他人，下下講野都一針見血跳到人地跟唔到，但英文就真係唔知邊個屌得

agree

郭榮鏗其實幾好辯才

剩係資訊自由上海已經做唔到，加左稅都唔知，仲洗做商業決定嘅

有無諗過亂答會比人拎黎DQ

隻眼係咁眨

BBC 個host 講嘅係politics 楊Q講嘅係law, 咁一定答唔到

其實你呢一段野應該獨立開個po 好多人未意識到呢樣野 冇嗰一個覺悟

所以先成日叫大家小心泛民係因為我哋一班願意付出哂所有野去博既人，歷史話比我哋聽最經常用比班有包袱既同路人出賣，仲要係最甘果隻

一來有包袱立場 二黎唔係用母語

勝在夠清楚

6:03開始講中死穴
泛民唔肯同步 怕自我否定 覺得會令多年功夫白費

如果香港有多d咁既主持就好.....

而家係年青新一代唔信一國兩制。
利伸，有得揀，我都唔想信。
飯民仍然練住50年不變同基本法，即係用一個兩制框架下繼續玩，咁玩到2049之後點?呢個可以話長遠問題，但都要望到岸，先會繼續拚命游。
但識諗嘅年輕人，就係睇唔到未來，但仍然見步行步。 甚至犧牲咗，都唔知2047之後點。

但大陸正直快速增長，外國人想搵快錢，都係呢廿年，當大陸所有野都飽和，因為窮人太多，根本追唔起 通脹同樓價……
到時候大陸就好似而家嘅美國咁，賣軍備比非洲各個國家來 承托住經濟。
所以鋪定後路，攪個一帶一路。準備走佬。
香港根本唔係中國經濟攻防戰嘅譜圖之內，香港只係剩返中國人嘅面子問題，一個中國嘅原則。
但而家中國可以話，係香港人自己拒絕一國兩制，而習總都忍唔住叫 港澳辦出聲， 總之唔違背一個中國嘅原則， 理論上利香港人點玩佢都唔會理你， 亦唔會派解放軍。
當香港政府同香港人，自己人打自己人，最終兩敗俱傷，都係由香港政府自己攪掂個爛攤子，政府攪唔掂可以要求中央協助。
但果陣香港義士都已經😭😭😭

我開始講到1999😫

希望咁多位賜教

天琦 下下 show hand 無底線抗爭, 主持都未必夠佢show

Bbc好野！問到泛民代表口窒窒

你講得相當詳細，無錯既。
好多所謂左膠其實都係以好似以前既「永續基本法」諗法差唔多，
維持一國兩制既做法，但現實話比我地知一國是沒有兩制。
我覺得其實有好多人係知道呢樣野，只係一次又一次唔願醒覺！
你係叫唔醒一個扮訓教既人，希望有耐性睇完條片既人，未訓醒既就醒下。
依家對抗緊既係針對著中央對香港的權力管治核心，以不信任中央既基礎底下，走向不受中央監督的自由香港！係不能夠委曲求全！
依家就係要睇下「左膠」同「既得利益者」既決心去到邊......
不過政治既野真係好難講，未來既野都無人可以估到，唔知上面會落咩order......
香港加油啦...

推到佢開新post

世代嗰條問題真係問得好撚好，呢個就係正正香港發生緊嘅情況。

帶出咗個問題就係香港要獨立

閱

呢個主持做足功課
講野一針見血
水平高過班保皇黨好多
Ay應該好少遇到咁高水平既對手
我都係第一次見佢口窒
但唔會因爲咁就話佢口才唔好

證明要泛民/ 大部份人醒覺
先要承認 中英聯合聲明 已壽終正寢 呢個事實

LM

yes,根本好到肉同中晒point

我都幫手推

四方西上同一個節目

2019年發生話比我地聽香港人無得再拖
一定要正視同解決香港嘅前途命運問題
一日唔解決 香港都唔會有運行

可能楊岳橋已經係全港肯做議員嘅人入面最talk得果個

完全講中晒啲問題

啲泛民死攬一國兩制、基本法根本解決唔到問題

俾人串到一棟都冇好正常

一撚定要反佢老母個體制啦，亂９咁ＤＱ人

答得好好吖，諗下點答都應該

比我偶像梁天琦做到代議士？嘩哈哈

onQ大律師喎

泛民班港奸剩係識係鏡頭面前對住d大眾奸角做戲，呃港豬，俾人問深入d就會冇貨賣，因為佢地本身就唔係想為香港市民好

嘩一開波已經好撚閪但幾精彩

現時所有訴求 + 所有問題係一國兩制底下係唔可能完全達成

更何況一國兩制名存實亡

仲係中聯辦親口承認

楊岳橋佢以為自己好清楚香港班後生諗乜

乜撚野普選 ，根本無咩後生特別care

我地只是唔撚想做大陸人ja

因為大陸人太黑人憎，屌你老母 值情想成個大陸地震震撚死晒

如果日本統治香港，肯定9成人都舉腳歡迎

你地既前提係共慘黨唔倒台..
哈哈...
我唔信一個獨裁一黨暴政可以活到2047
你屌柒我都咁講
郭文貴
郭文貴話慘慘黨活唔過明年2020
郭生條禿頭佬講 唔係我講

班泛民左膠打手好撚鍾意夾硬黎屈d異意

紅字好中 依個例子

啱嘅，而家郁d就DQ，如果講多少少，比人DQ左，選哂班建制入去，到時仲衰

hardtalk係咁
講真一個大狀嘅辯才點會差

因為鬼佬講緊事實 佢竟然完全了解到香港後生諗緊乜
唔信泛民 信本土派

楊岳橋就講緊大話
因為佢唔可以直接話香港人其實係想推薦政府同中共
佢話香港人大部分只係想徹回同要普選 呢個係半個大話

事實上試下宜家比前線後生仔有兩樣野可以揀
一係中共即刻倒台 政府收皮 香港獨立 警隊重組 本土派上台
另一樣係獨立調查委員會 真普選 本土派同泛民共存 等等

睇下大部分後生仔會點揀 我肯定係會揀前者

有無得將你個reply推上頂
個運動已經變成香港對中國(共)既不信任之戰,泛民如果仲死攬一國兩制,姐係所謂既香港係中國不可分割領土,比泛民繼續參與個運動最後就會變質
泛民既願景係想香港成為中國入面實行普選既先進例子
而中國(共)只係想玩中國特色既中國(共)主義(我都唔撚知佢係咩主義)
如果泛民唔改變自己呢種衝突遲早會發生,我估個鬼佬主持係問緊楊大狀呢d遠景問題
結論: 個鬼佬做左好多功課連續問左好多個good question
利申: 鳩up

on9 睇你同咩人比啦
高你幾十班咁囉

哂時間啦 本土派日日都屌泛民同中共deal係哂時間
路線之爭一直存在 只係個運動大家有共同目標先走埋
現實主義者（同勝利球迷）根本不可能認同港獨
面對十四億人政權 根本毫無勝算
在一國兩制下苟且偷生 爭取最大程度自治係現時有牙力果班人既睇法

剩係得資金有撚用咩，行中國法律

哦，你覺得楊岳橋口才好過毓民？

搵本土派上去 到時就會變左討論現實主義同埋係咪送頭
要入你有幾難

楊議員都好小心，唔敢囉一大堆數據出黎，證明點解香港人咁想落實獨立政治體制、咁想真雙普選，唔係又會惹中央班癲人吠，楊議員加油！

掛住天琦了

就係大律師加議員

每一句都唔可以亂講

對面冇包袍點比

12:30 唔知算唔算 唔係太激烈

其實答得算係咁
今次係賭緊香港對中國有幾重要
大家要有心理準備面對焦土

笑到仆街

其實真係好難答，BBC hard talk條條都準備到好似論文題目咁，唔係三言兩語解得到，楊岳橋其實已經發揮得唔錯

又係呢啲邏輯

有得揀既話 一定會揀前者

4方西英文都唔差

沒有人想社會亂， 但你要知道在大陸畫個豬也會被拉進監獄，
潑個墨也被強制送進精神病院，父親被消失。
香港人會看見會怕是正常反應。

呢點 就講明曬
香港人 唔想做順從既支那人...
想呢度起碼既少少空氣...
但慘黨連呢少少都想奪去埋.......
唉

師兄中Pt ，乜野反條例係多餘

Book mark

即刻同我入黎 唔準當義士condom

D問題好尖銳

人地以前做記者同埋喺美國同LSE讀過架

本土派最積弱個位應該係如何達到

好撚串

推

點解一定要將爭取真普選同港獨嗰班分開呢？

其實可以話爭取普選同撤回係所有示威者共識

至於達到目標後究竟應該接受、推動獨立定推動全國革命呢個係每個示威者既政治抱負，佢同公民黨未必認同但絕對尊重，咁咪夠囉

唔洗割蓆，但係都唔需要表態支持違反基本法既政治理念（確保保護到議席）

鬼佬係串
但佢講既野的確係香港人要面對既問題
唔好唔岩聽就當敵人先

啲問題真係set得好準。
就算唔識答，都應該比香港人睇下，諗下呢啲問題。

推到出Po

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

重點其實係販民嗰套論述
係今時今日咁嘅形勢之下真係已經過晒時
仲抱住呢啲諗法真係不如攬炒
認衰擁抱自決係佢哋唯一出路
畢竟本土幾乎唔可能接受呢班拖累香港多年嘅甲級戰犯

太核心 後果太兩極 一係就即赤化 一係就獨立
All or nothing...

咪玩啦，無人聽得明佢講乜

班司法撚一路都話係有險可守, 一國兩制運作良好

冇睇段片，但應該係有啲核心野佢唔敢講，亦唔可以講

自決算唔算係老派泛民同本土派之間嘅中間位

現實就係任你本土派點做論述
16年換屆選舉 泛民主派仍然取得絕大多數非建制票

做係因為佢問嘅野句句到肉 所以你先覺得佢串

慘不忍睹

佢開放市場咪搞死曬啲民企

根本十個煲九個蓋

你係咪覺得自己好撚醒目？

好多時佢會打稻草人自救 雖然邏輯上唔算拗贏 但觀感上絕對唔會俾人覺得佢係輸 因為佢儲左好多料隨時撚狗

已經答得好好

香港宜家個狀況就係咁hard
主持問既問題真係中晒香港既矛盾，根本無解，無咩希望，議員答既只能準量避重就輕講到有出路

大家心裡都明白其實絕望

手段唔同目標唔同，仲係咪同路人

我都見到主持人個flow係
1.香港係"特殊" "自治"，但由北京決定
（潛台詞：唔撚關英國事）

2.英國留落黎既制度，同中國既制度唔能夠共存
（潛台詞：英國唔同中國，幫你地唔到喎）
然後都講明，英方對回歸後的香港無主權、無治權、無監督權

3.依家抗爭緊既係18歲的（97後），佢地怕2047, 所以爭取緊連英國都無畀到HKers 的普選
（好似佢有D取巧，中英聯合聲明英方都幫手定左有普選
，即英方都想hkers有普選呀）
期間不斷重申《中英聯合聲明》 係"歷史"、"過時"，甚至"脫離現實"

4.而英國的情況係，要脫歐，要盟友，中國係其中之一，況且連Trump都唔9埋中國國內內政，並否應香港的"特殊"地位
（暗示中國的價值高過香港）

成件事好似做畀英國人睇，
"我地唔撚使理呀，人地內政，我地仲要開心地Brexit ! "
好似BJ 上台之後D風格丫

其實SBJdeclaration失效 法律上同邏輯上係咪即係要行翻南＆北京條約 同托展專條???

資金自由進出又點
都要有鬼佬信你先會入去

法制，自由，人權保障先係重點
呢D 係上海冇辦法俾到外資既

我地要做既正正係要保障呢D現有自由，先唔會比其他城市取代

大陸以深圳廣州為經濟最發達地區，香港有地理優惠 當然 ，大6要特登整死你香港冇話唔得嫁

鬼佬記者令港人再思考

一個叫HRAD TALK 嘅節目嘅問題好明顯會有針對性 我覺得佢即時回應唔係太差

始終都要有法治，商家先有信心。大陸跟本無呢樣野，上海點開放都唔會代替到香港，當然。。香港慢慢變成上海咁就有可能。

自己睇返我回咩囉同你呢種人講多句都嘥氣

8.5 全民三罷

間接道出獨立係唯一解決方法

咪玩啦
馬田邊夠老鼠成抽

有同感
其實擺到明，一日有一國，兩制都會被滲透破壞
但係當你對一國提出反對，你連議員都做唔到直接被DQ
DQ仲會有追溯期，任個選舉主任9up

究竟香港人仲有咩出路？

咪係 泛民點會唔知咩事
佢地依嫁就係知咩事先話支持一國兩制咋
如果真係咁反政府 你估佢地仲有得入場咩

其實其中鬼佬有問關於一國兩制既問題
呢一類問題，好多香港外既人都會問:

香港人成日話爭取真普選，要中央乜乜乜，
但最後其實仍然係接受喺一國兩制框架內，
咁你地香港人到2047年既時候又點算？
真係覺得一國兩制ok咩?

呢種問題連雞扒妹都會問，就算蔡英文都已經帶領緊台灣不再信任一國兩制，偏偏泛民爭取既所有野都仲係喺一國兩制之內

呢個就係泛民最大既問題，佢地都唔敢講更加大既事，例如公投獨立唔敢正式講反共

所以每次被問到一國兩制呢類問題，泛民既人其實冇咩可以講倒，因為佢地自己都知自己答出黎既野，都唔係真心話黎，都跟唔上後生仔既諗法

佢唔死攬既就比人dq左，
咁今次反送中邊有咁多議員出黎撐義士
有時睇野要睇兩面

慘黨 支爆 自爆 倒台

仲講乜鬼treaty
擺明講軍力

個鬼佬拳拳到肉

我寧願佢唔講 講完會比人DQ

一句講晒 唔想面對都要面對
要令到香港有真正既改變只有獨立
就算中共肯應承你五大訴求
都只係想化解危機 慢慢又溫水煮蛙
咁當然有啲野要一步一步黎 而五大訴求係第一步

有險可守 難聽過粗口

好撚有台型

中point永遠都係難聽

辯論上答到，都冇辦法解決呢個問題

好完美既解說呀巴打

海外市場一開 支那民企就好似香港人咁 前有外商 後有國企

楊生算係咁啦 佢唔可以講支持獨立
佢仲要留係體制內改革
講野實好多限制
問題係要一步一步解決
唔通你話聽日獨立就可以解決咩

其實佢都有包伏，答錯少少偏向港獨佢下屆就會比人DQ

泛民一日無當家作主之心就廢事提。
根本不能成事。 成大業要文韜武略，決心，狠心
泛民有邊一樣？

宜家有咩人提出到方案治理香港？

答得好好呀

我覺得算答到, 對應到
只不過係反串唔到, 同埋無咩新意

移民

主持人 問哂中間派睇唔到既野出黎

搞革命係唯一出路

其實主調同連登呢個泛民大台一樣
理解各有所圖 但此刻聯成一線抗敵

有意思，一國兩制都崩壞左但仍緊抱一國兩制

個主持問佢 香港唔團結 因為年輕人唔係要普選 同佢既訴求唔同

佢應該答普選後一樣可以爭取年輕人既訴求 大家可能要求有唔同 但大家都係同路人 向一個方向走 根本無分裂

其實話佢唔識答，不如話佢唔敢答
有好多野你估泛民唔知咩，
只係佢地一日仲想係議會呢個制度下生存，
有d說話永遠都唔可以講出口姐
唔好話佢地呢d中產/有錢階層，
就算係普通人又有幾多人夠膽話廢除而家個立法會

英國政治訪問都係咁
睇下Jeremy Paxman

好簡單，人民幣不能自由兌換，這個就是上海不能代替香港的原因，這也是香港對於大陸的關鍵

兩行就講曬
你支那有本事到 人民幣做世界上最流通既貨幣
咁你可以當香港紙底褲咁丟棄都得....
目前唔得
我睇死你唔得...
一日冇民主 一日都係一垃圾黨專政既支那
想全球擁抱你呢個垃圾黨？？？？？
仲玩資金 意識 玩全球滲透？？？
google唔撚show你華為 叫你自己玩獨家村百度 就係一個例子

取替唔到香港 咪拉低香港捧高其他經濟特區
鬼佬黎咪又係賺錢 賺夠咪返鄉下 理鬼黎政治
唔好搞到佢就得 但大陸有錢佬走資就難左

香港人根本無諗到咁遠

而家香港唔係台灣, 有個台海隔住
更加唔係西藏同新疆, 後面仲有成個歐亞大陸

香港後面得個太平洋咋, 根本無可能獨立到
而家爭取既只係2047 前唔好變樣, 有時真係唔應該自欺欺人

答得唔錯

泛民點會唔知問題
之不過要做立法會議員既條件係要尊重一國兩制

佢好掂喎，串到乜咁，個鬼佬最後我覺得畀佢搞到soft左

根本係時候諗係咪要脫離一國兩制

我覺得楊岳橋係新東補選期間，實同梁天琦係枱上枱下就呢個問題傾過好多次，佢點會唔知係個框架做改變係幾咁難

香港同大陸同化左既話
俾上海取代
指日可待

答得算好了，事實上香港的確孤立無援，中國的確越來越強大。
每次失敗，就距離Gameover近左一步。
所以更加更加更加，今次要當endgame咁做
Over my dead body

老老實實 依D問題問年輕人 好多諗一陣已經答到佢

不過做議員係唔得 梁天琦選議員個時都要回避獨立問題 如果議員正面答 係依家的社會機制係會被DQ

商家最驚就係推一樣野快到不可思議
有著數就當然好
冇著數就走都唔走唔切呀
你估個個都好似誠哥咁，收風收得咁快咩

你仲想佢地點，只要稍微偏向港獨，泛民就全軍覆沒，佢地都仲要選，如果行獨條路，外國係無支持，當日一國兩制唔係香港人決定，係英國賣左我地，其實諗長遠啲大家都好清楚無辦法

其實我唔明講香港獨立同依家有咩分別。大家好似好忌諱講。好似佛地魔。

西氣側漏

呢樣先係真
所以依家極灰
#181

而香港法治，早在銅鑼灣書店事件時已經被剝奪，《逃犯條例》修訂只是「合法化呢個行為」，用以打壓香港異議人士，「中國將底線愈踩愈過，香港人就愈退愈後」，在旺角騷亂參與者被判刑後，就是佔領參加者受審，接下來受罪的就是「被定義安份守己嘅一般香港人」。

體制入面做改革根本無意思

呢一刻你咪爭取雙普選囉
但中共唔可能比真普選香港

當意識到呢一點
就發現淨低一條路可以行

講完好撚大鍋...
連登講就得..
過完羅湖 條橋 你試下咁講....

因為唔想香港獨立 服兵役

Lm

根本好多新一代嘅議員暗啞底都知道最終個出路係點，但奈何現時嘅機制同玩法無辦法光明正大咁講，只好用一個比較中性嘅字眼︰普選

其實真正既答案就係唔計成功機會 風險 dq唔dq
香港人想要既就係支那同習種即刻消失喺地球上

咁又係

英文太差

從來香港人都係明知無希望都要出黎

佢問得好中,中到你覺得唔想應,所以你先會覺得佢啄住哂。

其實個運動已經去到白熱化階段
大家真係諗清楚想要一個咩結局
泛民仍然幻想香港可以生存喺一國兩制底下
去到依步
都唔係講乜嘢撤回，成立獨立調查委員會依啲
就算我地真係得到雙普選
又係咪香港民主真正成功嘅結局？

好撚中

完全唔覺得佢串，有個句講個句

現實計 永續基本法 + 真雙普選
來做目標好D

你都投唔到個真正代表到你既人，仲投黎做咩？
有得投票好威？

英國佬中出即飛抵佢地脱到一扑一碌

算係咁 at least佢仲可以淡定up d general無死嘅point
d問題yui中死穴
不過年輕人同泛民基本理念唔同可能將來真係好大程度影響運動走勢

議會失效制度崩壞仲諗投票，奴性有冇咁重

唔贏都係要做
戰鬥到底

兄弟姊妹
天佑香港

一句講錯就dq 88

大家都一齊諗下 ..

而家佢上都比人問到口窒
中英聯合聲明係廢紙，一堆dq自我審查
憲法反成支共統戰工具
支聯辦請埋黑社會打人，一國是没有兩制

泛民唔係未有心理準備更上一層樓。係佢地喺呢場民主運動入面有自己既定位、自己既責任。

你可以話一國兩制失效，不過無可否認呢個殼喺民主同專制之間依然有一定既屏障效果。而至少喺呢一刻，我地依然需要呢一道屏障。

所以，哪怕佢只係一個殼，我地都有需要保住佢。而唯一可以保住佢既，就係未作出違反基本法言論既泛民議員。

我讀中史都可以答你無
政體改革係共慘黨歴史上從無妥協
所以香港條路係好難行

無計架 佢地議員個席位係建立於對一國兩制既忠誠，佢地既言論同行為現階段並唔能夠違背一個兩制，舊建制之內起碼這些人已是較能代表新香港既聲音。

不過泛民或任何人做得閪都要屌

你係咪覺得自己好撚醒目？

唔敢答呀 柒頭 ?

大國出軍要出師有名
違約就係出軍嘅原因

依嫁上海外資多唔多？

小熊平妮 屌你 含撚啦

又BBC又SCMP 一聽就知係偏紅

毓民觀點同主持差唔多

我網上遊魂一個 talk唔talk得又如何
楊岳橋身為代議士 答到口啞啞咁 咁都唔話得呀?

原句送返比你條柒頭

咁唔好投，由得保皇繼續

拿我不嬲都話叫你地籌一萬億俾美國
叫佢整個77事變過黎佔領香港
真正要出軍大把方法 最大問題係美國人係好撚反戰 give them incentive

局外人比泛民仲了解香港情況

泛民同大部分香港人都無諗過2047之後會點,無人想像無左基本法同共產黨既香港

最大分歧係泛民核心底線係唔推翻基本法同一國兩制下去爭取,而新一代目標係要完全脫離中國統治,而且本土理念慢慢多人支持

連英國都無比普選,點解你認為當中英聯合聲明係廢紙既中國會比你

講真果句呢個已經唔算辯論
結構上睇係 問 答 問 答 問 答 打斷 繼續答 繼續打斷
鬼佬方準備好一堆題目 一堆打斷既資料 論據
可以話係一步一步引楊議員入圈套

如果玩到連命都冇埋
直接移民唔更好？
可能 有上有高堂下有仔女 移唔到....
真係唯有方法等支爆

點talk,一talk就dq
呢個其實佢可以直頭講唔講得
直頭可以反問主持香港有没有比現行更好既體制保護到市民，無就只能遵從遊戲規則為市民保守謹餘權力

政體改革？？？？
呢排睇咗幾本共慘黨書
叫反黨
下場都死得好撚慘

如果佢爆之前攬埋我地咁點算 真係要諗條出路

你講左反對一國兩制就dq 如果佢冇議員呢個包伏 可能會即刻話一國兩制係 pieces of shit

等睇支那有冇機出到個Gorbachev

謝謝分析

維尼帝玩到永續啦 唯一機會就係等美國收佢皮

留名

我支持香港獨立 但我哋根本解決唔到一樣野係獨立咗就失去香港現有金融地位 旁邊有上海 新加坡 我哋獨立根本係一條死路
一國兩制已經失衡 但獨立又無出路 咁我哋香港人仲可以點?

睇左大半only，但答得幾好，我反而覺得個主持人資料引用得麻麻，全部用報紙，根據佢咁講，如果中國可以單方面void左中英聯合聲明，基本上中國係任何國際協議都可以單邊取消

睇囇。我覺得唔係楊岳橋答得特別差，而係主持實在太強。佢非常心水清，尤其响7分幾鐘開始直插飯民同本土派嘅分歧。佢係challenge 緊班飯民而家運動先驅者會唔會根本不認同飯民個approach.

佢問得非常一針見血! so far 好似未見到外媒響呢一點直接KO 上節目(tv or radio show) 嘅飯民... 又或者，呢一個矛盾唔係個個外媒at this stage observe 到。

我覺得佢講得幾好喎
聽個鬼佬啲問題聽到好撚嬲 好彩AY全部都答到
個死鬼佬最後條問題講到香港一文不值咁

你弱智就唔好講野啦

CRINGE

本土派民主派公民黨短期目標係一致
長遠嘅將來始終會有唔同嘅出路方向
不過只要贏咗今仗以後乜都有得商量
大家長遠嘅目標都係希望自由呢樣嘢係香港吹得越耐越好

真心
佢對香港英殖年代民主化努力唔理解
至少肥彭硬搞新9組已經係為呢刻輸送彈藥
「英殖年代受中共恐怖威脅所以民主化得慢，但97後市局取消、DQ等民主倒退，此消彼長不能與時並進，無法有效管治」

PS: 真係好撚尊重肥彭

好多未諗到 或者唔願去諗嘅係 五大訴求入面 所謂真普選 從中共角度根本就係獨立 特別係睇到呢一個moment香港嘅民心

睇完呢段片，同埋劉慧聊以前條片

望下香港人係幾撚天真…

大陸人，英國人全部都醒撚過你十倍
先知先覺

我覺得啲問題純粹暴露左楊岳橋冇認清事實
當然個鬼佬有啲問題個表述邏輯有啲奇怪 唔係話即刻可以駁到

其實攪咁耐當權者最驚就係人多力量大，一面倒走出嚟上街表達訴求。之前2百萬佢地係騰晒雞，過往歷史都係咁施壓直至佢地崩潰。

個鬼佬好似一直imply緊示威者破壞public order. 同埋講野有bias
點解上面成班連登仔仲讚得佢落 話佢問題問得入肉？

我好佩服呢個主持
佢啲問題真係好尖銳
但亦都係我哋要面對嘅問題
事實上除咗03年果次勉強算贏咗之外
基本上政府都冇回應過訴求
但03年果次其實只係撤回同埋有田少倒戈炸
大家要諗下點做

屌你，咁都叫唔差已經係Native既程度
余若薇可能都冇佢咁TALK得，咁有台型

高質post留名

其實如果咁都叫答到口啞啞 ,
我諗嗰堆人應該要驗下智商好啲
一係就係專登踩枱搞事

楊岳橋個對手係 "world famous interviewer"
佢答到咁既水準 已經表現得好好

依個 post 有班傻鳩咁撚醒目, 又唔見你地出嚟做政治人才架喎
香港咁撚缺依啲人才, 你地應該好撚易上位先係架
縮埋一兩邊用鍵盤抽鳩人地正義人士既水 唔知咩居心呢

多左一"點"？

其實個問題係楊岳橋個政黨或者政治取態根本上解答唔到記者或者本土派嘅一啲問題
而唔係好似上面啲人講楊岳橋辯論技巧差

支持! 推畀毛媽媽睇推埋畀泛民睇

起初覺得好似收咗中共錢咁
但你睇返hardtalk呢個節目集集主持都係反台咁嘅立場
真係好hardtalk

主持似係搵咗好多大陸人嘅問題去問
如果香港要運動成功，一定要面對呢啲問題

楊生其實真係根底唔夠札實
未夠班就去打木人巷

利申：兄弟爬山，尊重楊生希望佢繼續努力

D鬼佬咁咸濕,爭住入啦!
睇下上海有幾多外資插哂旗.
大陸唔開放比外資,係擔心人民幣炒起~通脤同生產值急劇升高,
到時人民追唔切,人民又亂又作反~
睇香港樓價同股市,炒到上天價.
中央由得你,香港自己攪,睇下香港人而家幾多怨氣

請睇#18

He did good.....

鬼佬主持確係尖銳，其實都答得體統
唔好咁大期望就ok

onQ唔係politician?

推, 高質討論

係佢既立場問題。
可以咁講,其實佢地先係最大既維穩黨,佢地先係最想呢場運動收皮既人。他地只需要間中有類似既示威活動嚟提醒中共:你需要我地,你需要我地呢批港英留落嚟既傳統精英嚟維穩到2047.
佢地同中共既人一樣,只係當香港係搵錢既地方。香港只有維持呢個局面先係對佢地最有利。
所以今次暫時真正既冇大台式運動,到呢刻其實可能令佢地思考,到底應唔應該繼續支持示威者。甚至乎好似巴打所講,到底應該點將自己定位。
但就現時嚟講,我都開始思考,到底我地應該點看待泛民。我地係最終既目標上好似好唔同。又或者講,我地知唔知我地到底要d咩?
呢一樣野其實所有人都要開始思考。

我又咁睇，楊生其實知主持想講香港獨立

但佢立埸唔講得呢句說話

一講本土派AY都知出事 俾你泛民爭取到普選都好 到2047仲邊有得講本土兩隻字

呢個就係泛民能力上天生既限制 絕大多數骨幹都係讀law出身做大狀 絕少有讀politics/philosophy佢地唔識思考what constitue a just government,只係識得follow基本法同普通港人"執生"智慧同中共講數。結果講足廿年,喺一国兩制框架下不但爭取唔到普選,更睇住香港俾中共壓到抖唔到氣。天琦俾到人希望係因為佢提供一個更好的選擇,脱離基本法思考,令後生仔睇到一個可從根本改變香港政治既可能

連登仔既邏輯係佢跑得快過隻馬先可以批評隻馬慢架嘛

好多人都明 但唔想聽唔敢諗 講句冇可能冇軍隊就繼續扮訓 想避開唔獨立遲早玩完嘅事實

係

同埋 好明顯個節目同個主持一早預備哂啲尖問題去「攻擊」被訪者既「弱點」同「尷尬位」 , 正如你所講, 佢一直講班後生仔係固執, 接受唔到其他聲音, 根本係想話 , 「你地班後生仔 妙想天開 提出不設實際既要求 先搞到今日既亂局」

但楊岳橋 依部份係辯論得非常小心, 堅持大家一班人個理念係一致, 但行動方法唔同啫, 無割到蓆

依樣已經好值得欽敬

楊既講法就係 老共應承左就應承左
佢唔比係佢唔岩

主持一句好精警 或許新世代根本完全否定呢套政治制度，更加唔會聽從你呢班人

早排先有人過楊岳橋把口好撚勁 咩立法會啲精華 轉數好快

而家柒咗少少 又引嚟一堆分化撚又現晒形搞分化
咁多位網民 記得帶番個腦上連登

楊岳橋口啞嘅原因並唔係佢唔識答
而係佢考慮佢作為公民黨嘅角色佢唔可以答佢心入面嘅答案

啲文宣真係好有Artistic sense

邊個四方西

但會唔會有個位係

其實公民黨係呢場運動裡面
都只係一個參與者既角色
佢有冇因爲呢場運動而會得到好大既權力兵力號召力？
目前為止其實係唔見，亦都唔見得會有大進展
因為佢地時時刻刻都比市民注視，而且市民有能力令佢收皮

相反對於仲有一國兩制，呢個框架下既香港
佢既議員身份同地位有賦與到佢一d權能
而一般市民係難以獲得果種權能
大家可以睇返佢地係呢場運動做過既事
再假設佢地冇議員既身份同聲望，會否可以做到咁既事，就會得出權能既實質
雖然權能唔大，相比起行政長官等，但不可或缺，對場運動既幫助係大

呢個權能只存活於香港有法制有自治既框架（未必係中共比、施捨既，而係中共需要比既）

唔須要認想打破一國兩制，認呢個動作帶黎好多負面既，以言入罪等，隨時連議員身份都冇埋
或者係未係時候認，香港未準備好未成熟
共冇比任何選擇中立或右派
同埋呢場運動都良心同民心所向
They are in.

唔係人地問就要答，唔係答心裡面既話就係正確

所謂人血饅頭，但引起左中共敵意
假設一國兩制照keep，其實代表香港重係中國既
一穩定落黎，第一批死既就係佢地
假設一國兩制失效，佢地先有利可圖
話公民黨人血饅頭其實怪怪地

主持其實唔係有心串，節目嘅目的係要用尖銳問題深入探討。

講到最尾 又係去到 你班所謂代議士 根本function唔到，又死攬權位

香港人正在一步一步show hand, 泛民不如一齊總辭 一齊show hand 啦

其實主持嗰邊唔係要一問問題就插死人，佢係一步一步咁啄落去，你話佢引用唔好，你估佢會唔知咩，佢一定已經expected咗對面點答，之後再反駁落去。楊岳橋算好勉強咁死撐住，好明顯準備不足。

好多嘢有答案但唔可以名言

可以的話幫幫手share
IG/FB果啲都得
救救義士
感謝

我同意呀

所以佢有幾句 都睇得出 佢同時要守住 2 個位

1. 自已黨既立場 (因為佢係以公民黨身份被訪)
2. 無論咩事 都要同抗爭者同一陣線 , 唔可以否定依個信念

但個 interviewer 就針對依兩個陣地攻擊 , 楊岳橋守到其實已經唔容易

呢啲問題都答唔到，証明思想武裝做得好差

剩係識話人收左中共錢，仲講咩文宣

分析得好好

咪郁敏成日鬧泛民嗰啲嘢囉屌

又係呢d（講馬要跑得快過馬）撚

其實 依個 interview 唔係太公平

有少少
interviewer 在暗, interviewee 在明
一早做撚哂功課 要針住 公民黨 同 不分化 既原則嚟攻擊

無辦法 香港人係buy佢果種醒目 說話技巧

如果再選多次 對天琦 邊個會贏呢

我相信好多香港人已經醒覺

就係睇左 先覺連登仔傻撚左

"個訪問完全唔係咁睇
主持人極之有料 問題極之針對性
呢樣嘢亦都係對香港泛民一個深入質問
就係泛民究竟有冇決心假如要去脫離一國兩制框架咁玩
而今次運動大家都好明顯見到泛民係依家想維持喺一國兩制框架下去做改變
而主持人就係想問出泛民對一國兩制經已扭曲崩壞嘅底下點解仲要夾硬喺一國兩制框架底下爭扎(QUOTE中英聯合聲明已經無效 by China)
"

後面個段完全好似係ff出黎 鬼佬前一句先講緊"英國個時都無比普選 你地香港人叫北京比普選權你地係咪傻左？ "
擺明企係大陸角度 或者係有自己本身既stand wo.

其實我覺得佢只係比佢個政黨同議員身分限制咗
如果佢只係一個普通人我覺得佢會答到
始終我地呢個階段仲係需要有人係個體制到玩

一直有做，成個fb notification都比藍絲追擊緊

最弊節目特色設定冇得改架嘛

咁佢功課都真係做得幾足

只要仲諗住入立法會嘅都答唔到啦 答到一定俾港共話主張港獨 然後順勢DQ埋

撚尻啲藍絲

事實楊答呢到答得唔好 但係個鬼佬想引導audience都好明顯wo 唔撚清楚成件事既人咪比佢誤導到

楊岳橋唔係唔想答

而係答咗之後仲有冇機會做議員？

一陣又被人入被DQ我哋又少一席

唔係ff
好多人都知個答案係乜 包括呢個鬼佬
但佢想楊岳橋公開咁答佢 試下楊岳橋會答乜

無得咁講
你大可以用楊慕琦計劃、市政局80年代直選、新九組、臨立會、市政殺局、DQ⋯⋯等去駁
受訪者冇駁到就係冇駁到

普選個條問題答得好柒 咩北京承諾左應該要比
佢應該大大聲話普選係基本法第45條入面已經清楚列明，要由一個有廣泛代表性既提名委員會按民主程序提名後普選產生 ，而提名委員會就應該係由選民所組成，亦即公民提名

呢樣唔係要求中國賦予呢個普選權 而係基本法已經賦予呢個權利比香港人

其實我覺得梁天琦有潛質做總統

有人明

香港人去到呢步 已經玩緊火 已經無得番轉頭

成功與否，中共只會更壓迫收緊香港人自由

作為玩左廿年都無咩作為既泛民 都仲可以講咩基本法咩咩柒柒去維護基本法，真係睇到都作嘔

我反而覺得鬼佬想帶出香港痴住中共唔會走得遠依個重點
泛民永遠想妥協 談判 唔肯同共產黨對抗
但係示威既人做好心理準備 以死相諫

就算今次捱到依關
2047年又會再面對同樣問題
泛民循住依個路線行 只係將個波拋俾下一代
然後同佢地講 “我地依一代爭取唔到啲咩 靠你地喇”
同九十後既父母冇分別

多謝巴打當我答

呢句你fb dm onQ啦
我地無當佢敵人
佢問左我地想屌飯民既野

真，係佢立場佢答得好得體
呢啲先係大律師
唔似何妖垃鳩圾假律師

而呢個亦都係公民黨自己既立場 佢作為黨魁應該要答到呢啲野

咁香港人今時今日仲爭取乜撚？
典型大陸人講法同諗法 成個interview就係有立場 你地仲撑個鬼佬

Play the devil’s advocate

上海要取代一早取代左
就係取代唔到

所以香港先有價值

始終都係唔敢講出口
因為一講就意味住唔洗選

當你去到咁危難 仲諗住你個位
仲諗住d票，作為香港人 ，真係祝你好運
如果你仲支持泛民

經濟治權自由
到底我哋想將來香港點樣平衡呢三樣嘢

資訊自由都做唔到，除非強國真係強到要奶啦

咪跟住徐步高走~

唔係幾明點解啲人話楊岳橋答得唔好。 係一個即問即答嘅情況底下佢可以組織得咁好已經算係咁。
人哋做得政治清談就唔係同你圍爐取暖。佢一定係拎返反方嘅問題問你㗎喇。佢問反對派會用中共立場，用和諧撚立場，如果佢請到林鄭都係問返佢做咩唔支持民主漠視民意， 所以唔好咁戇鳩屌個節目，佢就係想睇你會點答，立場有幾清晰。問題只係問題，你思維清晰插返佢令佢覺得自己覺得自問咗白痴嘢，推廣自己都重得。

泛民同示威者的確只有五大訴求目標一致， 楊岳橋都講得好清楚。 主持人提出嘅深層次問題去到活動嘅後期就會開始分歧得好緊要，例如會用咩手段達到目標。 泛民其實自己都應該要諗清楚。

司法仲係獨立時,佢地係保護抗爭者既法律支援。當法官成為體制既一部分,利用法律迫害抗爭者,破壞原本普通法 維護社會正義公平等功能時,傳統泛民已成雞肋。

仲做緊立法會議員嘅一定答唔到

同意 佢地以為普選等議題係香港體制內可以爭取到 睇唔清呢個本質上係一個中港關係既政治問題

咁姐係都係反一國原則啦

攬住成班後生送死

將香港前途斷送

成日吹香港金融中心唔會出解放軍

咁多革命份子係度鼓吹

大陸就算唔開放市場 呢d錢寧願俾新加坡賺

都唔會益香港啦

起碼新加坡仲要守住馬六甲海峽既利益

仲要聽曬大陸話 話貨幣互換即刻換身體力行撐人仔 唔似香港咁反骨

中國一日唔同香港接軌矛盾就一直係到
中國無可能改變佢自己既制度去接受民主社會
佢唯有令香港慢慢改變
唔係都唔洗日日放150個黎清洗人口
所以今次輸左以後追求香港完美民主既運動將會愈黎愈難玩
逐步打壓將真正追求民主香港人變成少數眾

個鬼佬平時睇開香港？ 咁清楚既
好有料wo

雖然今次係 Shaun Ley 做主持, 但後面有勁人在陣

依個 hardtalk 節目 幕後大佬 Stephen Sackur
學歷超勁 Emmanuel College, Cambridge, Harvard University

我覺得佢問的問題，所有人都要思考下

就算清楚成件事的人，我覺得好多都冇思考過點樣有邏輯地去答到呢啲問題

其實個問題好廣泛
一個唔民主既國家就算有普選都唔代表有民主
就好似如果有人拎住無限既錢去種票 收買人命迫人投票咁

而一個民主既國家根本唔需要去普選去達致民主
好似美國咁 有得你選但唔係最高民選票果個贏

問題唔係響啲法律同選舉制度上
而係係國家到

中共就算讓步 ，比你贏一次
你估佢會放過你？ 最後終極大佬2047死線 你始終都係要對住一個好赤裸既議題

究竟玩一國一制 定獨立定基本法再玩長d

泛民個取態 連鬼佬都睇得出 無vision, 食老本，後生年青人 都唔buy呢套

想請問泛民個角色究竟可以係咩？睇完條片我真係唔明

咁通常成team人backup嘅

問題係個鬼佬而家話中共冇賦予香港人普選既權利呀嘛
所以佢應該用返第45條黎反駁，糾正條鬼佬講既野

至於你講提名委員會，郭榮鏗自己都講過話公民提名係符合45條，中共點演繹係第二回事，總之基本法係咁樣寫，呢樣野佢作為黨魁應該要清楚交代到

咪英國簽租借99年話係As good as forever一樣咁撚戇鳩，而家我地又要戇鳩多次。

條鬼佬企係本土派 甚至係獨派嗰邊
質問AY 憑乜嘢繼續相信中國 相信一國兩制 大部份香港人已經唔支持民主回歸論 點解你會覺得自已嘅主張係主流民意

法律 選舉 國家制度呢d野一體黎wo 點可以分開黎講

民企其實可以好勁
最佳例子，加多寶王老吉，達能
但係比支共大石責死蟹
支那民企最大敵人本身都係支共班国企
有關係多多都借到唔駛還
民企只能比班高貴食夾棍借高利賃
wto民企賺雞碎咁多，做得好直頭比班權貴食埋

其實泛民應該係想All in 2047大陸全面民主化，到時收番香港都冇問題
但係就冇考慮過唔成功嗰陣嘅case會點行

以前cctvb都有個主持好鐘意撚上黎既嘉賓

講辯駁 港女真係世界第一

其實有，佢哋守到2047咋ma,之後你死你事，關我撚事，支共走資同泛民其實相隔不遠係依一點上面

個鬼佬露左底，代表緊 Boris Johnson
英國佬剛剛脫歐，想要奶中共

我地同台灣既分別就係我地已經係一國兩制之下, 台灣先係真正既有險可守, 而係香港, 我地係逼住係個體制到反抗, 要推翻呢個政府係無咩可能, 只係能夠激烈反抗, 等呢個政府/中共明白, 香港人想要既只係你唔好搞尻我

其實簽99年係當時同簽永久冇咩分別 係你估唔到呢個土匪政權夠膽死話要收返

歷史上都好難睇到民主選舉中會出到咁嘅人

同埋講佢既死跟基本法 但係唔好唔記得基本法既解釋空間係屬於人大
咁成件事就好吊詭 規則任對方改 咁你點同佢玩都只會係輸

world famous interviewer洗撚收中共錢

呢d問題根本無答案，換個普通人上去真係啞口無言

重頭到尾
藍絲廢老好多亂作或者周圍睇既fake news都係得啖笑
不過有一樣係真
同共產黨鬥 根本一開始就係一場冇勝數既抗爭
事實節目主持人已經講咗 有外國聲援又如何
香港係中國版圖及主權內 邊個國家有權利去干涉先

咁洗撚投泛民咩
我究竟支持緊d咩

唔會啦 幾on9都唔會咁諗
主流飯民當打份工咋

其實呢一刻....係呢度發夢.
一係繼續爭取 中國特色下的雙普選。唔制?唔甘心?
只得一條絕路,爭取港人治港..........(預中國打鑊你)
比多條路你揀.就係鬥長命,等共產黨自爆......
唔啱聽?
你班友真係煩.........最後一條路,

唯有祈禱,

其實簡單啲黎講 好似今次逃犯條例咁 移交罪犯既對象唔係中國既話 點會有咁多人反 點交移交英國美國冇人反
問題就係中國到

除左問佢有人提出港獨個到，感覺唔到佢口窒

以為外國乜都唔知
成日又呢樣要外國關注 乜乜
又簽名乜乜

屌 人地鬼佬放得大使
就有自己一套成熟情報機關
各國領使都定期去交分析報告
唔係你認為佢地真係屎忽痕
日常工作係幫你搞護照？

街邊個鬼佬/外國隨時真係更了解香港發生緊咩事
人地情報更多更專業
成個團體
加
以前幾十年了解
分析

睇到背後勢力發展
比起香港 其實淨係睇到眼事
媒體資訊就ig fb 路人拍片
就算係記者
相比外交情報單位

19才子講過
人地一早知
差在佢地出唔出聲

吳璟儁? 入撚左政府做共狗啦

分析得超到位

中間嗰句「當中英國都無俾香港民主噃(大意)」聽到當堂擘大個口
以為聽緊香港啲權貴(aka「建制派」)同藍絲講嘢

天琦一定會答得好佢好多

屌 問題就係中國係個國家本身同法律都有問題wo 點會法律無問題？

天琦咪輸左，再選一次
我諗香港人會唔同觀點

始終天琦走得太前，果陣勇武派判刑
邊個走出來話判刑合理？？？

而家夠唔夠膽再咁講呢

港女上HARDtalk打沉英國
個主持被四方打到靜撚咗

慘不忍睹。

哨牙仔唔熟書喎。 點先？

人哋問英國無比香港人普選 做咩仲要爭取。

呢啲問題問到口臭啦。。。

主持人擺明比位你上都唔識

好掛住梁天琦

我只係想講楊岳橋喺泛民同公民黨黨魁既立場應該要咁樣答 暴露中共既不堪 而唔係答一句北京承諾

我個人係唔撚信基本法同一國兩制既

對香港既見解比好多本地人仲要好

我指緊送中條例同普選sorry for 1999

屌 極同意囉。

楊岳橋上得去就請做齣好戲

依家變成獻醜。

真心好掛住天琦

但佢講野真係有point

其實受過法律訓練就知道一國兩制已經係名存實亡
仲話有險可守根本就係狀棍搵生意

楊有包袱，答得有點避重就輕。如果19去答應該仲好睇。

其實楊岳橋唔算答得差，
講真你問非連登仔有幾多係真心支持港獨，
好多人都仲保留個思想係唔可以超越一國兩制下追求民主，
所以楊岳橋或者其他泛民主派個立場就係捍衛一國兩制，依方面係無問題。

佢都答話有其他人可能持有其他立場，
但起碼係依件事上大家爭取緊嘅野都唔係挑戰緊一國兩制，而係基本法寫明嘅野。

講得難聽d 比你雙普選 攪得來 都係玩到四五獲 跟住點呢

香港人付出鮮血就係為左最後二十年既樂園？雖然好難聽，但事實係而家年輕人既真係訴求絕對不止五個，只係仲有班人不肯接受現實

楊岳橋個心態好鬼舊式泛民，想爭取但又唔捨得投入更多

天琦英文未必有楊咁好掛？

因為係事實
大陸冇諗過守口齒過

議員政黨唔講驚 dq我都明
但連係連登講都好似變咗禁忌咁 講得激動少少都怕比人話騎劫又盛

政治人物就係要拎個願景出黎架啦屌你
主持屌正泛民冇核心目標

同埋係講緊我地追求既層面唔指係要反對惡法同爭取真普選
要根絕個問題可以話直頭要反對中國共產黨
泛民永遠就係唔敢咁樣講

根本個問題係個制度
你又如何身處個制度入面再去反佢呢？

年青人唔信泛民 係事實
無論你楊岳橋點講都改變唔到

睇電視，楊啲英文都唔好得去邊。

錯grammar 又詞不達意

天琦上去就會唔同
字字鏗鏘

起碼比班弱智廢老 㽑餵豬 弱智連英文都唔識寫既河妖律師好

其實答得唔差
因係政客講野要好小心
自己理解完真相，即使係令人覺得絕望，公開場合又唔可以清心直說，仲要比希望大眾。

我想表達泛民真係浩瀚宇宙內最奇異嘅胚胎

其實可以用另一個方式睇

依廿年爭取到雙普選

2047年就有港獨嘅可能性

但如果連普選都搞唔到

到時就咩都無

點解連登仔仲未睇到個問題？

英國人啲audience係英國

你要英國出口出手撐，但係你解決唔到英國人冇左中國條水喉；你睇AY答咩尻，我係白人我真係理撚得你香港點

講香港以前冇民主果部分；又得一句話中共以前話有、點解依家冇；又係十個膠 你咁憎共產黨咁點解你叫共產黨守信；自欺欺人

最後咁斬釘截鐵話冇城市取代香港；我只能夠祝願今次一定要贏；我屌你老母、俾共黨過到骨，香港實俾人拆撚散

屌你老母AY 你冇資格代表我呀

佢一唔小心講錯，即刻無得選

記得之前有個post 有個大陸仔反駁佢d同胞都識答啦

最重要 唔係要英文好

唔撚係考試 係文宣 宣傳中共幾甘無恥。

咪玩啦

睇到一半已無眼睇熄機。

唉

愈多人思考呢個問題
就得返良知既選擇，歸左邊我地更好應付
睇得出公民黨立場唔係同我地對立
惡化落去佢地都會歸邊，未去到個種程度

2047我47歲，到時變支那人

教育問題
西方教育 教導出無數政治人才 , 記者編輯都好有料
蝗式教育 就淨係教出無盡為名為利既搵錢機械

認同
甚至先唔好預設本土/獨派
香港假如脫離一國兩制框架
可以用咩形式去維持個經濟體
歐美有咁多資本係呢個地方
都好想知道究竟反對派既立場
如何做, 有無方向等等

假如反對派根本搞唔掂, 或者攬住一國兩制, 可能要諗下佢地對香港資本未來既對策係點

師兄心水清
組織力好

呢個的確係
但仲有排先會
要中國經濟下跌先有機會
呢家仲升緊
美國都係上年先打
最少要六七年

左膠殺手

onQ係咁話"中共promise 中共promise"
"we are not asking for something from nowhere"
loop到有一刻 差d以為鬼佬會一句車埋去話 "中共都好信？"

熱狗咪搞分化

鬼佬道出左一個好重要既問題
就算中共宜家跟足基本法比哂啲野你又點 2047之後佢一樣可以依法收番哂

中共個玩法就係rule by law 而基本法就係佢寫既 你點夠佢玩?
你繼續跟中共一國兩制果個玩法 代表你根本係覺得佢有希望
但事實係共產黨同民主自由本身就係有根本上既抵觸
問題係香港人仲未突破到呢個框架

但鬼佬唔明既係香港人普遍政治智慧都好低 根本冇睇到咁遠既目光
2047仲有成30年 好多香港人都覺得未殺到埋身 甚至覺得未必關自己事
即使經歷左咁多野 但呢一刻行出黎叫獨立係注定收皮
折衷之下唯一可以做既就係要求真普選

有無人識楊岳橋可以繼續同佢探討香港到底係咪仲係「有險可守」？

楊生只係一個自私PK, 得港豬仲信佢

我去

根本要大大聲話呢啲野係基本法列明要比我地 唔係咩中共promise咁弱雞既講法

當選AY同天琦爭議席既時候
AY問過梁天琦係唔係就算影響到市民既安全都要爭取光復香港之類既問題 （詳細點問唔記得sor)

如今個個都不畏強權 唔怕受傷 甚至唔怕死

個主持反方向問返佢
依家個個唔怕死 你地黨派既方向將來卻同佢地愈行愈遠

AY could have done it better !!

1. 以前英國冇比普選香港，點解而家要有？
時代會進步。以前英國都係中央集權，到第一個君主立憲國家，一樣道理。
再者AY都有講到，基本法寫到明有。點解23條道就有憲制責任，45條就冇？

2. 香港本土派同泛民既分歧
北京唔會想香港變成70年代愛爾蘭共和軍，所以一定會妥協 compromise。
再睇下蘇格蘭，佢地都想獨立亦有公投法，可以一人一票選出蘇格蘭既未來，Briexit 都一樣架。不過Briexit 搞到一獲泡咁呢單野就另計啦。
反觀香港，冇公投法，立法會比共產黨控制議會大多數，甚至連提出共投法既可能性都冇。係咁既社會就環境底下，點可以怪年輕人同泛民有分歧。
歸根究底，北京一定環有一定既讓步同妥協compromise。

應該以其人之道還自己人自身，直線抽擊. Hardtalk 呀嘛，咁都可以搬英國出黎做借鏡架姐。

學上面話齋,onq邊有可能唔知呀.有D野唔講得出口呀MA.

下次立法 又選贏比你睇

睇完, ON Q算OK LA

又唔好咁絕望,冇野係冇可能。但我地需要有預備,只少知道自己想點同應該點做。
只少目前,我地需要推廣呢樣野。大家需要思考知道自己想點。三思而後行。

真正人文社會。有良知 有見識。

香港有，但呢班人，在被消失中。
剩下極權同一班桀犬吠堯！

好亂
一時話我地手牌係香港獨特國際金額中心 中國唔敢毀香港
一時話2047後中國就會全面統治 毀香港
究竟中國會唔會寧願摧毀香港都要統治?
中英聯合聲明又有咩意思?

岩呀，AY答得好被動
但都已經算係咁

佢係表達唔到泛民係呢個運動既意義同定位

都見到班律師冇國際觀；永遠留係自己法律comfort zone去屌人好撚可悲

BJ講左要親番中；等brexit唔好硬著陸

連登仔醒覺啦；英國美國都出左聲叫你地唔好搞尻佢地國家

唯一只能靠自己

反對派今次訪問真係露哂底出醜

冇撚有錯，d人話佢要避dq、已經講得好好，完全忽略左楊生根本無做足功課，最基本英治時期做左d咩都答唔到。我當你真係唔熟書，照抄上面四方西個隻答法都唔洗比人問到口啞啞啦。

根本就係上節目之前冇做足功課，以為外媒請你楊生上黎自說自話講自己做得幾好？

唔係想分化，但大家睇返條片，主持話後生仔唔信個制度，佢話大部分人唔係咁諗喎？真係一個合格既答法？6月頭大家都唔係咁講架喎？我當楊生做議員唔支持得港獨、自決，咪承認有不一致，但係而家要爭取左共同目標先囉。

講到尾都係空有辯才，言之無物。

佢既宣染力令中港政立即清算

唔投票死得仲快

大局為重
有險可守呢楊大狀？

仆街

響隔離不斷恥笑條on9仔第1次覺得覺得佢閪得好正

呢啲論述，只係政治中學生程度

條友仲好似係大學讀政治。

唔通做大狀會令腦退化？

搵黃洋達去屌爆鬼佬好過

喂 咁都收貨？
唔通香港真係無人才？

你睇到平時香港記者有幾廢未

講句「講人話」會俾人捧上天

香港人才唔從政

有良知只係當前呢點,因為差佬真係太撚過份。
但我相信論及當前政局,好多香港人都係lum住扮唔洗面對呢樣野,2047先算。移到民就移民,走唔到就死。

運動如若有再後期,相信呢個分歧就會係散既原因。其實依家都開始因為呢樣野有散既跡象,正正因為大家意識到呢個先係問題既徵結所在。
但我地唔想面對,亦無力去面對呢個殘認既事實。
到底香港想點。

The reality is, Hong Kong stands on its own.

好好睇

移曬民啦...
有既 年年考第一 好打 得 既奶媽小姐 做共慘黨既肉便器

a man in the core of the system will never fight it

被dq果d都係因為俾人拎返呢類訪問片段出黎講

卿姐

Sorry 我唔同意，佢可以做得更好。
佢可以直線抽擊，用中共最叻既轉移視線，反問比全世界人聽，唔通想黎多次真。67暴動，然後所有外資走哂？
如果唔想，麻煩共產黨fuck off

想睇主持人訪問何妖

同意呀，有人話佢已經講得好好，有政黨包袱、驚dq⋯⋯我地係咪要對個代議士要求咁撚低？淪落到發夢幫你擋下狗、唔好柒過保皇黨就算？

正係因為佢地要守住個議席，先更加有需要思考點樣唔比人dq而回應到呢d問題喎？背後有個黨、有助理，唔係得佢諗架喎？

講到尾，班議員係要留係制度玩呢場遊戲，唔係為左留係制度內比人撚狗嘛？

訪問你比人拆完山墳開唔開心？
訪問你何君堯點樣操縱黑社會吖？
訪問你同鄧二哥燒黃紙做結拜兄弟個陣叫咗邊隻雞吖？
屌
條執葉律師d弱智英文 答條撚咩

一日三百個殖民者
唔好講2047
2030已經走晒樣啦

AY 語塞唔係口才問題
而係人地問緊野直擊泛民既弱點---佢地既政治理念根本郁唔到港半分
佢自己比人問時都意識到薄弱得可憐既理念係呃唔到人(你估平日班政治小學生香港人咩,律師權威呀,講就知曬)
之後先係度重申自己理念同強調香港人而家只係想要普選, 事實係AY都知好多人想獨立, 所以講時佢根本堅定唔到

個鬼佬d問題本身bias同唔算太難拆，只係感覺上有d 似never argue with people who speaks better english 本身道氣已經輸咁截

個鬼佬話中共講到明聯合聲明係廢紙，仲點會遵守承諾之類。咁呢樣野唔係香港嘅錯，你英國作為簽約嘅一方，好應該更積極表態抗議先係。簽咗可以唔算，你仲同唔同佢做生意先？個鬼佬係講到宜家中國惡哂，已經唔需要講法律咁。

又問ay會唔會遣責年青人。公民黨一直都講緊唔會割𥱊啦。

話我地係更加分裂，又本土、又泛民，你呢個角度睇咪鍟裂多咗，但問題大方向嘅抗共反送中都係united, 唔係果一百二百萬人邊度走出嚟？

個鬼佬d問題好多本身就前設咗而家唔跟規舉，仲要講到好似香港問題咁。

你太睇得起支那
而家支那周圍撲水
承諾會同侵買農作物
結果一蚊都無買

香港要先了解支共而家既情况
再用超限戰爆黑材料爆支那其實大而無當
亦唔係以前財大氣粗既支那
咁到時候全世界都識做

人才唔從政一回事， 睇大家回覆，唔少人都冇咩要求先慘呀，咁撚樣都收貨？

唔係想分化，真係恨鐵不成鋼呀屌你老母！

唔覺得咁答會 better 囉

你如果作為客人 , 你會唔會斑門弄斧講返主人家家鄉既野去寸擊佢?
你真係唔驚人地熟撚過你 ? 到時迫撚到你自己老尷 ?

同埋, 楊岳橋知道自己作緊客, 打守勢波會保險啲, 唔主動反駁對方, 好似撩起人地打口水戰咁 都好正常架喎

舊大中華膠飯民真係咁諗架 司徒華果代

咁佢咪問岩囉
而家問題就係中共唔守約, AY就堅持佢地要守, 香港人叫中共守
但人地拎槍同你講係命令唔係談判
所以悺主持問得好正路, 引用土匪話唔守約你可以點樣應對, 個正確答案咪推翻現政, 但AY諗到答唔出姐

我最憎既政治人物就係司徒華
千古罪人

唔亂
香港失去對外為支那融資美金功能既時候
就係變成香港市既時候，唔係到2047既問題

主持同節目作風 根本就針鋒相對 , 明顯係主攻
楊岳橋全程以辯護為主調 形同抗爭者既辯護律師 , 有需要反駁咩 ?

最大問題佢放開唔到佢自己身份
佢應該對應於主持人問香港人孤立無援既問題
應該話香港作為國際都市,金融市場之一,如果中共再係咁,香港唔排除拼死一戰
到時中國經濟會同香港一濟攬炒,再大番佢話中國一炒,基本上全球經濟無一個會走得甩
要有一種we burn, you burn with us 既心態
當然要態度上要比較好,始終人地BBC,唔可以太無禮貌
但起碼人地英國佬知道係香港問題太奶共都會食屎

點會，唔係話幫楊岳橋，但好明顯係個主持準備不足，引用錯誤就真，比如佢話廿三條、普選、同而加送中條例都失敗收場，ended bably，問題楊岳橋有冇準備面對呢次失敗，但明明廿三條係收回左，送中條例係「暫緩」左，咁係成功左定失敗左？咁都定義示威無效果？

但又好諷刺個主持人又話峰一轉，話政府會唔會因為過去幾年對市民示威退讓同compromise太多次，但市民得一想二 ，始終令社會唔和諧所以今次落重手喎。下！？之前又舉列示威失敗好多次，而加又講政府妥協左好多次？不如問下佢點得出政府對市民經常妥協既結論

個主持人根斷章取義，對香港事務無深印瞭解，如果話楊岳橋答得差，不如話英文始終唔係佢first language，好難同時講英文同進行思辯

無計，楊岳橋唔敢講香港獨立，佢唔可以講佢支持。個主持人一直問楊岳橋點睇年輕人追求香港獨立

鬼佬心水好清

Not at all~~~

傻啦，你講得出愛爾蘭共和軍，人地會明白你講緊乜。君不見當年都係透過讓步同妥協先唔會有英國版同胞勿近。

而家實際上唔係講緊比阿主持聽，係講緊比中共聽，你係咪想香港一齊攬炒呀。如果唔係就讓步，行撚開啲啦。如果係要攬炒，香港好多人都會反你共狗，唔會攬炒成功架。

東張西望

推翻中共美國都講唔出口，香港憑乜，香港唯一武器係香港經濟同搏同情

「攬炒」 係你自己 / 一部份人 既主觀想法嚟架喎
國際社會眼中 「香港對世界嚟講」有幾重要 ? 邊個知 ?

點可能將一個主觀意味咁重, 無客觀事實支持既假設
擺上枱同人地講呀, 仲失禮啦

其實重點就係公民黨根本唔係行分離主義理念，個主持既問法每一下都係想引導AY 答佢撐唔撐分離主義，AY 又唔可以割席但又唔可以代表佢個黨撐，唯有兜圈吹水9up

支持ching投獻世派

「攬炒」 係你自己 / 一部份人 既主觀想法嚟架喎
國際社會眼中 「香港對世界嚟講」有幾重要 ? 邊個知 ?
連浸浸都唔會講出口啦

點可能將一個主觀意味咁重, 無客觀事實支持既假設
擺上枱同人地講呀, 仲失禮啦

On9 咁樣代表我要投班保皇奴才？

咁你會唔會繼續投泛民？

咁係佢無做資料搜集
事實上香港對中國投資係佔百分70
如果無左香港條水,基本上中國都會經濟下滑
無話要講一定會攬炒,只不過可以講中共再咁迫落去,香港人只會用盡全力反抗
呢個又何來主觀?事實上香港對中國經濟好重要,呢D係要撻數據,數據係最客觀既事實

8月 5日三罷

其實而家屌泛民係做乜？泛民都不斷進化緊將底線放低啦，我就唔相信有好多人會比楊岳橋答得更好。議員係今次運動係幫左唔少手，冇議員呢個身份既人幫手調停只會有更多兄弟出事。

好多野都係要比時間慢慢改變先得。

入面可能有你要既答案，歡迎入去討論，拉更多人入去更好

我想畀大家睇一下我係「與中共對抗多年的內地人屌撚醒香港連登仔」呢個post入面既回覆。

仲有攬炒係睇中共做化,而唔係睇香港人
大可以交個波俾中共,自己講話中共好自為之
再用數據去證明香港係無法代替,大把數據可以講
一有數據支持,就咩論點都會變得有力

其實答得好好
仲要用英文
有邊個議員做得到

憑乜?
推手唔一定要係郁手個個
正如好多人推POST開POST但無出過去/ 上前線一樣.,成件成係無矛盾
香港而家(亦係唯一機會)係中共外憂內患加上歐美都想做抵既時候唔助下攻就笨柒啦
出軍放解大家攬炒無討論空間, 係佢唔出下點樣收港共政府係最重要
唔夠政府打? 搞笑咩,除非佢無差別屠城既姐, 幾萬人對幾百萬, 一人一杯雞尾酒都有找啦
香港大最大既敵人係逃避現實同政治潔癖, 唔想自己手上有血有泥, 個個都驚死但又想坐享其成

所以先要小心，前車可鑑

佢既對答 其實完勝 淋病同鄭弱智驊
人地問得咁好, 佢都守得唔錯
睇返依輪 淋病同鄭弱智驊啲錄音機
真係高下立見

OMFG
紐倫港有冇聽過？唔係香港人打飛機打出黎架呢個terms....
當然攬炒呢個term 只限我呢啲連燈仔講啦，但佢可以用一個好啲包裝去傳達呢個訊息。
實際上，香港衰，中國都唔會好。所以北京再迫香港落去，一定係攬炒。

總辭嘅結局就係公民社會一沉不起，新加坡反對派曾經總辭，結果就輸足幾十年

客觀定主觀黎講都好, 大陸無左香港可以射血式重創經濟
大陸過去廿年都係靠經濟好去鎮場, 經濟差等內戰解體

lm

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

楊岳橋英文好好比較番盧偉聰d毅進英文真係笑死人

楊律師最後都可以好有條理答到條英國佬
但確實條鬼佬講得岩
至少我地唔可以再諗住靠英國
根本英國已經變成一個衰弱既國家
要搵以前既手下敗將中國做盟友

可惜有好多人唔明 仲好理想咁話咩代表唔到自己投黎做咩 咩放棄議會

你投一班代表到你既又點? 俾人DQ晒之後成個議會都係建制 就真係唔使玩

舉個例今次既社運, 就算唔理泛民有無幫手, 你諗下如果全部議員係獻世派...

而家呢個政治制度投票根本係冇用 未選同選完都可以DQ 入到去主席又可以趕人走 仲要有功能 個議會仲有咩存在嘅價值

你點都話要投嘅咪本土派囉 假設仲有的話

紐倫港又點 ?
個問題係, 國際社會 無客觀因素覺得 「攬炒」會發生呀
明唔明呀。

正如你可以講你一定會中下期六合彩
但無客觀因素分析到你下期會中六合彩囉

依家已經無本土派，全部比人dq晒
咁你會唔會繼續投泛民？

唉

好彩你澄清咗，唔係好多人夠心水清，淨係鬧楊岳橋廢。
無計，其實係佢依家依個位唔可以亂講支持年輕人香港獨立嘅言論，佢自己都知仲信一國兩制香港只會玩完。如果佢講香港獨立，佢下屆仲洗選？會畀人DQ，到時一個泛民都無香港仲快玩完
除非佢有信心下次嘅政網暗示香港獨立都仲會有街坊投佢。不過依家暗示香港獨立都畀人DQ

d英文比我想像中好 內容空泛啦，聽完好似冇聽咁

救命，紐倫港咪就已經係一個客觀因素囉。
國際社會應該要了解到，北京唔會比香港一齊攬炒，因為唔係單單你一個香港/北京會死，係全世界都會一齊死呀。
一個雷曼事件，全球攬炒，咪就係客觀因素囉。

其實倒番轉D問題係梁天琦問...

BBC個主持睇政局睇到咁通透..個立場太含糊搞到比人質死..主持好似唔buy呢個stance

push

即係如果冇功能 提早送中又得
有功能就過2047都可能照KEEP一國兩際
份中英聲明同廢紙一樣

費事同你嘈
你仲係以為 「攬炒」一定會發生
邊撚個知 ?

等黃毓民黎講啦

其實問得幾好
好中核心問題
只係答果邊真係難
起碼要對成件遊行抗爭既事好深入了解

講緊既係: AY could have done is better. How he should be more direct to respond the host and the questions .....
你睇下你既思路，回應同埋點樣扯開話題轉移視線先啦

我覺得未必要港獨，但體制需要有很大的改變。中共或港人揸莊，對方也不會接受。

我認為最根本係沒有有互信基礎，而沒也沒有乎合這情況的制度。其實中共有保障，他可否決及釋法等，但香港人沒有否決權。以往是透過上街表達否決，現在也失效了。

香港人現在希望有普選，就是希望最少有否決權，捍衛返香港既利益。

其實我覺得加一個下議會，全普選產生，或者可以令港人有信心。不過對中共來說，這一切也是太進取了。

我覺得中共想完全控制香港的本心，外國勢力沒有監督香港情況，才是一國兩制行唔倒落去既原因。無解的。

其實香港人本質上未必唔介意做中國人，就如同我們不介意英國統治一樣。前提是施政必須要以香港人利益為先，由民生做起，然後再談政治任務。

(越諗越唔掂) 最快一年內，香港人這概念會被剷除。一場社會文化改造，正在發生。

Done it better

你係覺醒派

如果比上海資金自由進出，我肯定所有＄即刻走哂根本内地人由中產開始都想搬＄走

仲有上海不如香港的重點是法治。還是一個重點，就是他是上海

//好多野都係要比時間慢慢改變先得。

比多廿年夠唔夠？

其實依家個d 不分化不割席 都係自己呃自己
擺明泛民同年輕一派既理念係有解決唔到既矛盾

好比唔比 同d政府走狗比
求其遊行人士都答得好過佢地啦

主持問題其實針對到飯聞同本土派既矛盾
大狀根本無可能攬飯聞同時又攬本土
佢話大部分人團結時
主持已經一針見血指出港獨理念出現引發既矛盾
同時亦合理化到北京係港獨出現前打壓既合理性
呢啲係大狀無可能答到

其實睇完段訪問都會諗
係咪要將件事睇得再長遠啲
其實抗爭運動真係好消耗人民嘅力量
有次夢遊見到咁多人齊心做一件事
如果可以將呢啲力量同知慧建設香港
一定可以將香港嘅國際地位
昇華到另一個層次
但不幸嘅係中共不斷用不同手法
去干預香港嘅管治嚴重咁破壞一國兩制
令到香港政府所有政策無願景
令到香港國際地位不斷下跌
最終會令失去香港而家僅存優勢
被中國其他城市所取代

所以我真心係度希望大家可以
集思廣益大家一齊細成長同細心睇遠一啲
唔好再隨意做神！政治唔係信仰！
我哋企得出嚟
係因為我哋比人睇得更加清楚同理性
真心希望呢次嘅運動可以終結
香港呢廿年嚟所面對嘅困局
唔好再消耗香港人同香港呢個地方

可以攜手建設一個真正屬於香港人嘅香港

ps:2047剛好就係而家呢班年輕人嘅收成期
希望到時唔好再世代矛盾再發生同樣事情

利申：80後2047時都80歲到咗死唔死唔爭幾
嘅年紀

無可能，支共既出發點係黨大過一切
跟本無當香港人存在過，呢個係事實
你嚴重認知錯誤

個主持猛料到咁 點同佢玩

你係咪係度灰諧呀

//其實香港人本質上未必唔介意做中國人

唔好亂扣帽子啦大中華膠
我恨不得今晚就全中國地震 全國支那蝗蟲成撚晒
地球癌細胞多一隻都嫌多
多難興邦呀嘛 震撚飽佢啦仆街

離撚晒地又落後
係20年前民主派論調

過左呢關先啦
今次本土派包括連登都好忍口架啦
泛民少狀派又肯上前線幫義士（撚狗，去狗屋救人, etc.）
都算合作得ok架啦

呢點你放心，江澤民時代已經策劃扶植上海作為國際金融中心取代香港，李克強上台繼續搞自貿區也是同樣目的。咁多年過去，香港的國際金融中心地位完全不可取代，原因是，他們可以給予上海非常好的硬件，非常傾斜的政策，但無法給予佢可以成為國際金融中心的制度，包括自由經濟，開放金融，開放互聯網，和國際接軌的會計制度，法律制度等等…假如北京願意把香港的制度複製到上海，佢又何須取代香港？這是個死結。

所以要去讀法律！唔係會被人用警察例大到

其實捉一個泛民議員出黎話佢唔能夠自圓其說，根本同扭一粒螺絲出黎話佢唔能夠俾動力架車一樣。
睇唔到個 Full Picture 呀。

泛民既存在價值在於守護一國兩制呢道屏障，幫我地 buy time 去儲 momentum；正如粒螺絲存在係為咗穩定個引擎，減少不必要既動能流失咁。 要睇曬成個結構先明白佢地存在既意義。

純FF 理性討論
有冇可能香港每年俾一大舊錢俾中國去換香港獨立自主?
反正香港大把錢 俾錢你咪撚搞9我地啦

直到呢刻，我地未有能力攞飛機大炮指向北方;
中共亦都無本錢派解放軍落黎平定反抗勢力。

呢個時候，一國兩制 喺中港之爭入面就好似兩方戰壕中間既一個 No Man Zone 咁。
任何一方嘗試跨越呢條界都會傷亡慘重。

而泛民議員就扮演住我方 No Man Zone 既守護者，阻止敵方軍隊越過呢條界線。如果佢地無啦啦跳出戰壕、衝向敵方，無錯佢地會死得好壯麗，不過我方離收皮既日子都不遠矣。

so what?..
宜家狗隻就係拉左你先 告撚左你先
上court你自己同官講

遇到黃絲官當你好彩
但都煩到小市民一仆一碌
遇到藍絲官就係咁先

先唔講 AY心底點諗
係會 dq 既前題下議員根本唔可能公開支持本土港獨
佢提出既係絕大部分人支持普選，呢樣係泛民同本同都支持既事

岳少回應得有理有節，沒有怯。不明白為何有人覺得佢口唖啞。
其實主持人問d嘢好＂標準＂。又不知是否有心定無意，講d好藍絲或失敗主義的嘢要人回應。又話以前做過的事無用，傘運，2003年上街等，都有實際成果或啟蒙作用。咩英國都無比民主你，我阿媽都成日問啦。
香港肯定唔係just in our own. 更非大陸一句歷史文件就代表香港系孤立無援。因為好多地方系我地香港都系＂持份者＂。更應呼籲英國履行中英聯合聲明的責任。
個主持又係分化L，咩本土派好受歡迎，今次我地的團結是前所未見，咩國家都唔會個個人念野一樣啦。但香港作為一個類似民族的群體，有共同目標。五大訴求。

如果係咁一早有人幫拖啦 新加坡第一個唔同意啦

宜家唔比民主你
都大大lot錢送緊上去啦
（大白象 振災錢 多多都有比）

中共心諗：點解要同你換啦 換乜春？ 香港人你老幾？

熱狗又搞分化

班仆街咁撚貪 一定想要哂

香港人好介意做中國人喎

呢一刻罵佢有咩用

你唔投，得，建制羸
你投左，得，你有可能改變

雖則難聽啲其實都係賣港，但起碼冇好似保皇賣咁明顯
呢場運動，最尾一定有分水嶺
最起碼運動入面，泛民係企係普羅大眾一方

當然，2047之後係點，都係泛民甚至係香港市民每一位都要諗既過程黎
而現今制度，有冇可能參選大叫香港獨立又過到選舉主任戈關?

到頭來，又係屎味朱古力定朱古力味屎既問題

有險可守呀

點守呀？屌你老母楊岳橋

首先無意分化
但主持好清楚支那根本就一定唔會遵守佢答應過野
同埋支那同香港 制度 文化上 根本南轅北轍
但泛民就不停支那答應過乜乜乜
睇佢既樣都知 連佢自己都知道其實佢答既係廢話
好似真係無準備過比外媒問D咁既問題一樣
其實外媒問既野 唔係咩新野
5年前雨革失敗後就一直有依D既討論 港獨又好 自決都好
難得連登依加應該有D 泛民 上下
唔止香港人睇得出 係外國 外媒都睇得出你行個條路線根本有問題
麻煩你地認真睇下你地個條路線 需唔需要轉向

正解

只有當大陸仆街冇銀用之時, 呢個FF先有可能出現.

仲要係山窮水盡到極致 先會出現
都係FF下
聽日見啦

你如果咁講，就成場運動只有一個結局
就係攬炒

佢根本就無變過， 根本無為下一代諗。仲覺得有險可守仲覺得抗爭要有底線
主持人講得好啱，2047班後生仔正正係中壯年，亦都係佢而家個年紀，而佢就係個阿伯。而家唔努力改變自己只會好似長毛司徒華咁被時代拋棄

我唔覺得答得差，同埋部分華人無論英文幾好講果時都係多口窒

坦白講 議員都係為選票先出黎做下show
根本大家都知係黨派鬥爭 同我地返工職場一樣 即時你依家係學生 你都會知同一班 同一級 同一學會 都有唔同派別

今時今日輿論去咁大 不得不靠議員係依場運動入面坐攻

當然媒體真係進步左好多 連登每次吹雞都叫到千幾人+ 出黎

每人又可用智能手機影低社會不公既事
like black mirror 劇情 真係唔知個世界將來會進化成點

好希望大家多d關心身邊人 包括你既家人
香港人雖然最長壽但同時係高情緒病患者既地方

唔好因為一時口角傷左對方感情
有咩都可商討 人命係最緊要

當初泛民拒絕袋住先又係咁，泛民唔係以為你拒絕中國會再迎合你嘛，支那表示"唔要就罷囉"

“事實上香港對中國投資係佔百分70”
想問下source係邊到?

根本係無解
香港只得兩條路
一, 跟中國成為一個奴隸社會, 冇人權自由公義
二, 跟中國敵對, 隨時香港成個民族滅亡
香港人已無路可走

留名先

唔係口窒問題
係佢完全答唔上主持既問題
不停話佢唔同意主持睇法

梗係要守，佢仲要做議員

當日投左畀條撚樣，無投畀天琦既，即刻同我仆街死

認同岳少答得算係咁.
馬後炮咁講, 岳少只係冇將問題放大去演繹, 例如話中共廢左中英聯合聲明, 咁你英國脫歐之後要同中國簽貿易協議, 到時中共又同你廢左, 英國人你地可以點?

唔會 泛民同我嘅理念唔同

好少見一個po 既中間仲多like過 #1

現實就係咁。不過無論如何：
寧做香港魂，不做中國人

我同你講 支那永遠無任何一個城市 可以超越到香港
因為政治體制 司法 同人民既質素 對比支那入邊任何一個城市都好
支那唔肯真完全改革開放 係唔會引到鬼佬入去

大把新聞比你睇到 正版比翻版告 仲要贏
無數貪污 支共勢力割據 偷你技術
股票市場熔斷機制 只準買入唔比買出
仲有乜鳩信用系統 臉部辨識
要講真係有撚排講

仲有真心你支那十三億人口 真正有購買力既 有幾撚多阿.
世界有成六十億人口...係唔係真係得你支那先叫市場
外國當時係想搵個地方做工廠 要平靚正先同你玩咋..

仲有上海地方 係原本支那一部份 咁撚近北京
佢點會真係肯打開個地方比你係個度搞搞震
萬一真係好似香港咁作反 真係直接影響到北京
到時失控又黎8964 或者支共收皮 咪仆街
支共係唔會真開放收革
所以香港係有佢既用途 支那先唔敢亂黎
只係玩內部入侵 換血

鬼佬分化撚

今次事件係證實左一國兩制既失敗
因為香港既法制同中國係相反方向, 水火不容
而極權統治下, 中國一定加強對香港既控制
要咁做就會打破香港既制度
並且造就出一班特權階級 (親中權貴人士)
佢地依附係呢個體制既利益就係靠腐敗同貪污
不過整體嚟講, 如果可以維持到體制運行, 中國唔介意, 當交租
市民冇話語權, 政策就一定傾向中國, 因為中國先係佢地老細
自然民憤一定加深
最後必然好似宜家咁, 兩邊係對立狀態, 無解!

泛民都係睇利益，所以成日岀賣港人。
選舉近了。
呢場運動靠我地自己啦，無大台，香港人。

老實講我唔覺得有分化，主持只係challenge泛民嘅stance經過今次運動有咩轉變。而楊岳橋嘅答案係間接表示咗：冇

本土派受歡迎係事實。本土派同泛民嘅理念分歧遲早會浮返上面
唔使好耐，19/20選舉，香港人點都要作出決擇。
揀個做事慳啲慳啲嘅人定係敢以死相搏嘅人？

我代建制派多謝你送佢哋入議會

又變左分化POST 幾時先長大

你講來講去 都講唔到 含淚投有咩好處
就算下次投 都只係表態

並唔代表有幾支持 泛民

我好鍾意你呢句

係。唔明點解啲人仲覺得一國兩制有得救

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

根本係楊岳橋唔熟書，主持人問佢嘅嘢只要稍為了解香港歷史都答到。從楊慕奇計劃到新九組，佢完成提唔到。

但本土亦睇唔到有出路
始終香港係彈丸之地, 根本冇能力同中國對抗

廿年？泛民由90年代都開始緊啦
去到而家都30年 先叫進化緊

仲要等佢進化 ，香港都玩撚完

你答嘅嘢咪就應該係由楊岳橋口中反駁返主持，但佢做唔到

一係佢由一開始心態準備就唔夠，做唔出以正視聽嘅反駁言論，只係被動地去轉彎解釋，講咩有擔心過但今次好團結...唔係話佢講得唔啱，但真係好明顯佢係被主持食住，此其準備不足之一。

二係你會見到楊岳橋面對主持由不同角度嘅切入問挑戰性嘅問題，佢開始重複佢嘅論點同論述，訴求好合理/北京承諾過etc，亦可見佢未有準備好一系列嘅論點同理據。

你話主持對香港無深入瞭解真係不敢苟同，你可以睇睇有個巴打嘅留言，個主持啲問題係完全戳中痛處同矛盾位，反映得出佢深入了解過香港處境。你話佢諷刺/斷章取義，只可以話個節目係叫HardTalk，我覺得哩啲算係引人入局嘅陷阱。

當然你話楊岳橋係客場用英文，思辯發揮得冇咁好應該會有嘅，但佢已經係律師同民選代議士，辯論能力同維護香港人嘅能力有待加強。

吹到咁大？

再貼多次
而家呢個政治制度投票根本係冇用 未選同選完都可以DQ 入到去主席又可以趕人走 仲要有功能組別 個議會仲有咩存在嘅價值

個主持人同佢成個team 一定做晒 research 連5年前既日報都qoute 埋
點有人既記憶力可以同你咁玩......

答得好好喎

唔係掛？？？ 泛民密室談判，修改議事規則，夾硬攪個擴大功能組別

咁快失憶？

雨革好興有一種唔好得罪中共論
敵人係689，係體制內改變

最後學生代表坐晒監

重點係唔好比建制入閘阿

其實政府一直以來都溫水煮蛙, 係今次個火大左d先有咁多人反對, 如果佢一早暫緩, 跟住扮改頭換面 最終可能己經通過左

我已經同好多唔投票既人講過...佢地其實係送中法既幫兇, 因為如果夠票跟本唔使拉布呢樣果樣, 一早立會否決左啦

你地仲係度投白票 / 互相界票...咪益晒班獻世派囉

攬炒就一定架啦
係睇幾時攬炒
就算當你真係比你成立到獨立調查委員會
出黎講埋撤回
打散左一部份民意 有D人會收左貨
遊行示威暫停一陣
仲有義士要受審呢?
人數多同少都一定會有一班再出黎架啦

當無人出黎啦
然後唔撚改革黑警 又無雙普選
只會埋下個炸彈 等時機一到又爆過
可能又係推乜鳩條例
如果無咩重大施政失誤
最後 如果支那未分裂 支共未收皮
咁爆既一定係2047前途問題
到時一定又會繼續清算政府
又一次過拎哂所有問題出黎

好似今次咁逃犯條例 引致到有人會諗起
無真雙普選 唔係香港人既政府 只會不停LOOP
然後佢唔比真雙普選 繼續推D人去 支持 港獨/自決
最後一係成功香港獨立 一係就攬炒

咁你能唔能夠否定 如果議會入面無曬泛民，我地宜家已經收咗皮 呢個事實吖

甘叫口啞啞
問得好好wor

呢條政棍黎

有頭髮邊個想做檢基

商務部外資統計，。答唔答到你？

無阻我我代建制派多謝你送佢哋入議會架

投獨立侯選人 都唔會投泛民
含淚絕對不可能

叫佢扮happy伯跳舞就得，
講野，不了

北京唔開放上海資金自由進出，基於咩理由或考慮？

其實就算比你地獨立到，中共一日係度，香港都係冇好日子過
香港除左等運到其實係冇路走

所以經歷過雨革之後
得罪支共論 完全收皮
係因為 證實左 你得唔得罪佢
支那都係會搞鳩香港
前學生代表 或者今次學生代表 今次聰明啦
上次奶撚左你野 今次唔好中伏 老閪都唔同你傾
前學生代表有D都上左前線撚下狗TIM

但無論香港獨立與否
香港體制內改革係需要既
唔係香港問題只會愈積愈多

送多張比你
唔好意思，個數據錯左，係72.1% 先岩

啲問題真係問得好尖銳
問得好好

邊個修改議事規則？邊個有主席都唔做 比梁君彥做左？邊個有會唔開去旅行 去交電話費？你要數泛民柒事 數到天黑

唔好再叫人含淚啦

個條直頭可以答一篇論文出黎
真係唔易答

等支爆，等WW3

但呢兩樣野都唔輪到香港人自己去控制

聽左頭4分鐘AY既回應都係問非所答
人地叫佢分析，佢就一直陳述

事實, 就係我講既時機未
但呢個時機唔知係幾時
可能係10年, 可能係500年

對唔住，咁多年來有無泛民完全一樣
惡法不斷推，同你講 無勇武去擋

今次送中惡法過左 ，泛民都係講兩句好嬲就算數收工，你估佢真係會博過咁天真？？

咩over my dead body, 咩最後一點 咩end game咩 民主最黑暗既一日。呢20年聽到悶 聽到厭啦

因為佢地一講一做就會被dq
到時就乜都唔洗玩lu

講乜撚深層次
包裝到個問題懶係冇得解決咁
明明問題就係擺到明你唔推翻政權就冇出路
鬼佬就係旁觀者清 直接屌鳩你班泛民食人血饅頭
唔直視個問題 唔解決問題 反而逃避佢 然後鳩叫下濕鳩口號 呃住d票 咁叫乜野議員
呢頭討好中國政府 果頭屌中國政府

呢d唔撚係乜野深層次問題
純粹係唔面對現實 係逃避現實

簡單如同屈係監獄下玩模擬城市 就當自己獲得自由
可惜 絕大多數香港人都寧願玩sim city
都唔願意出監獄
驚越獄會比人沒收電腦
有朝一日連sim city都冇得玩
然後就屌鳩人分化撚 阻住佢玩sim city

香港人對自由既意志
已經去到呢個地步 真係好可悲
有極少數心水清既人 講出個事實
就比人屌鳩佢激進思想 本土 港獨
過幾年 又會有人覺得佢地有前瞻性

未燒到埋身? 屌本土 激進分子
沒收我個sim city? 光復香港
唉...... 自己打完出黎都好撚sad
難怪舊一派本土會心灰意冷

一針見血
不過香港人唔肯面對

依個post係高質討論
講緊香港面對既問題

走資 走到入肉咪仆街
你自己睇下D股票市場 都唔係完全自由
趺得多 只準買入唔比賣出
而資金自由進出 可以引發到政治動蕩
仲要上海咁撚近北京 一陣又黎多次8964咪仆街

除左資金自由進出問題
仲有 政治體制 司法 同人民既質素
所以支那任何一個地方要取代香港 唔係咁易架 葉師傅
要取代到一早收左香港皮啦

等你數埋獻世派做過乜先講
講柒事剩係一個元秋都收你皮

有更好既選擇我當然唔介意, 現實係你要妥協 你既不作為結果就送左d 元秋, 鼠王, 君妖入立會

仲要一大堆國家隊 真係你玩埋我個份

其實老老豆豆，
大家由傘運開始爭取真普選到依家，
只要有思考過香港命運，
其實獨立一定係民主社會最終出路，
學主待人話齋兩套完全唔撚同嘅概念，
民主同一黨專政點可能2047轟呀就融合左？
所以去到呢個點，
雙普選只係本土派同泛民嘅暫時共同目標，
之後行嘅路就可能有分歧都唔定。
但，any肥，我地依家專注搞掂左雙普選先，
之後先至有路可以繼續行。

五大訴求，缺一不可！

根本港獨都唔work
現階段形勢上唔可能發生

大家都忘記左和理非呢個terms
當初係泛民用來割既代名詞

果陣仲要有個 和平 理性 非暴力 無粗口
說法，根本就係針對果段時期相對激進
教主 長毛等人

而家和理非反而變左黃絲 企係道德高地 理性 醒目仔代名詞。香港就係咁諷刺

1. 主持人講英文, 緊係輸一半, 你叫主持人比個翻釋就唔同
2. 主持人想問乜就問乜,淨係問自己有準備嘅野, 而楊岳橋係臨場無準備要即回應
3. 主持人無道德底線, 直接承應英國為錢唔會幫,仲間接支持共產國家, 咁點羸
4. 佢可能以為係訪問唔係debate

唔好笑佢啦

腦入面傳來趙永洪講 臭閪 既聲音

唔使超強記憶力
你有留意開新聞 鬼佬一講中國唔係咁睇聯合聲明
已經會知佢一定refer中國話聲明係「歷史文件」

我敢講：

如果議會入面無人拉布、無人質詢,
如果連反對聲音都無一把,
如果保皇黨喺爭議席上完全無競爭對手,

立法會會變成100%橡皮圖章，
港共通過惡法既效率比宜家高十倍有多。

無錯，港共有決心推既惡法泛民都無咩能力阻止。
但係如果你話泛民既存在喺港共去民主化既進程一啲阻力都無既話，恕我不敢苟同。

因為ay諗住撈到2047都唔撈 理得你死
2047行一國一制 而家立法會議員變左地方人大代表 人工幾叉野。真係搵條撚做

到時唔洗再煩去打壓泛民，因為無人做

人手置頂高汁解讀

你依個sim city例子實在太中point
同中間果個分析巴打留言 超高質

咁你9up 都要有evidence
雖然scmp 唔算係d meh source
楊onQ話香港人團結
只要鬼佬引到中大/港大民調
得60% 人支持示威者之類
楊onQ就好撚7

你上去只可以用ideology 去解釋
引唔到data 你跟本打唔到人地個pt

個主持問得好好
佢唔係話幫邊一面
只不過講左好多香港人甚至好多後生仔同示威者唔想聽到既事實
1.所謂雙普選, 由於至終都只係香港人一廂情願既訴求
中英聯合聲明入面無提過, 只係字面上給予高度自治, 講緊被英國統治個陣都無普選呢回事

2.而家行既路實則同一國兩制背道而馳, 直接D講港獨其實係好多義士同示威者心入面既諗法, 係共產黨最忌既野, 亦所以點解中共要不斷打擊港獨派

3.有提到中國之前已經單方面宣布中英聯合聲明=廢紙一張 主持想強調呢個世界誰大誰惡, 英國本身已經係脫歐問題上自身難保, 之前仲要拉攏中國支持佢地, 簡單D講其實英國實則只係無牙老虎, 97前既中國會SO佢, 但20年之後既中國根本唔使聽佢支笛, 中英聯合聲明變相有=無

4.最重要既係要泛民反思一下2047之前條路要點行, 假設2047中英聯合聲明失效之前泛民完全幫唔到示威者爭取到任何野, 而當前既示威者不斷付出代價例如留案底賠上自身前途, 個時講緊好多而家行出黎既義士已經係40-50歲呢個階段, 先不論泛民係為左自身利益定公義, 係其他人眼中佢地係間接害左示威者又幫唔到香港爭取任何野, 泛民真係要諗下到時候腹背受敵既情況, 點樣拆掂做左幫兇呢個局面

就係要叫販民出黎答，你叫其他立場靠示威者既出黎無乜意思。
依家就係要佢地出黎俾全世界睇住佢點樣對住咁耐以黎一直「販民」既行為自圓其說。

Chinglish, 同埋只係識背書

收皮啦支爆論丁左5年邊忽爆

人地印銀紙你都未出世

社會主義就係所有野都係虛；你計數永遠唔會計到出黎

支爆？侵侵落左台先啦

而家一杯雞尾酒都未見到，講經咩，首先我地要進步先有繼續爭取既空間

吳靄儀應該有力一戰

好撚入肉

白頭佬就一定唔投架啦
依條友極級重犯 有佢等於益保皇狗一樣

我都同意飯民柒事多撚數唔完
又入中聯辦密會
又係內務會支持修改議事規則令主席權限增加 趕到人
又DQ4 唔計梁遊
又鍾意割席 又民主最黑暗一日
又關鍵一席
又和理非
要數真係數撚到2047都數唔撚完

但我覺得 立會個D議席真係要拎
就算比飯民拎 都好過益保皇狗
今次政府係 票已夠 理撚得你 既 撚款
直頭做下樣都唔做 傾都唔撚洗傾.

如果本土/港獨/自決 都無人入選到
我真係寧願比飯民 拎到幾多得幾多
起碼 資源唔洗益鳩保皇奶共狗
唔洗乜撚都輕鬆通過 辱警罪阿 網廿三個D
再唔係 示威拎哂佢地上前線 擋狗咬都好阿

想補充多一點
個主持都有講
亦都好多人知道
就係共產黨知道唔可以俾香港開左個頭
當你中國14億人知道原來只要不計成本咁去爭取就會爭取到想要既野
香港呢700萬人都得
點解中國成14億人唔得?
咁多人籠裡雞作反
共產黨點撳都撳唔住

所以普選呢樣野要由小開始做起
首先係區議會同罷免功能組別, 然之後係立法會
雖則前面兩者都係共產黨插旗兼控制議會既方法
但呢兩個係選民最低限度可以做到既野

大家仲諗住係制度入面玩投票

時代革命就收皮啦

諗下自己反咩先啦

有位巴打一針見血 佢地係制度入面反 我地係反制度

推到佢開新post
唔開我地幫你開
最多大大隻字寫出自邊個巴打

佢14：24眼都突埋個樣，真係好撚正！
仲有句 that's why I have been winning elections since 1991
串到呢

其實AY算係咁
不過佢應該跟吳大狀補下習先上呢個節目

高汁

天琦英文都好好架

其實有冇一個可能 係2047前中共倒台，雖然咁諗好天真，但以依家咁發展，香港真係有雙普選的話，有可能成為民主中國既第一個開花位

利伸 小弟都係想香港有民主 同埋有少少司徒華個種中國先民主化的大中華膠

我覺得佢已經幾答得幾好喇，因為佢都話唔會怪年輕人有獨立既諗法

如果有人係覺得主持人親中
我諗你某程度上已經覺得中共個種流氓式外交/政治係理所當然

主持問既好多條問題都直頭刺左落自由民主社會同英美價值最深最痛wo...

其實而家個問題係中國
如果中國唔開放 改變政制/法治/自由/人權
全世界都會面對呢個問題
只不過香港係最前線
中國唔改變最後 ww3 遲早都會發生

Alvin 對答有乜問題？口啞啞？又唔覺喎

講得啱，其實WW3已經打緊，只不過唔係以流血戰爭形式發生，我夠膽講，香港已經成為西方民主價值同中國式一黨專制獨裁既戰場，比台灣更加直接地受到衝擊

其實個鬼佬問得好尖銳，好深層，好到point

佢不單只問緊楊岳橋，問緊泛民，係問緊每一個出黎抗爭既香港人

其實佢某程度指出左香港人抗爭路好多隱憂

而點樣解決係未有答案

例如國際元首忽視香港人訴求等等問題

我地每一個都要好好思考一下

真？ 痴線咁會唔會太勁

主持人其實明白到本土嘅諗法，又點會親中
佢只係問得好中泛民嘅弱點，根本係叫人面對2047前途問題

呢個節目雖然放上中文網但本身係BBC News播架
如果一個仲有傳統英國價值既英國人 聽到主持人問既問題
應該會覺得好撚羞家

同埋我唔覺楊答得好差

都叫答到野，我相信一般港人都唔識答d 咁尖銳問題

都老實講 數據係客觀 但呢個推論未必有野sup到
因為可以解作成中共benefit香港 做外資渠道
當然普通法加港元令到香港作為一個金融中心好有優勢既

呢個cm特別高汁

個主持人擺到明係針住泛民同年青一眾既分歧去問
難聽啲你可以話係佢比個窿人踩問埋啲分化問題
但其實呢個分歧遲早都要解決
運動去到依家已經唔再係反修例咁簡單 已經去到反制度既層次

其實好多唔出名嘅Facebook page owner都有就香港局勢出聲
其實佢地就係講緊香港主權嘅問題

不過佢地冇係鏡頭下出現，又唔似果班YouTuber或者KOL，又冇政黨背景，所以冇乜人識啫，其實有人答到㗎

發人深省

尾巴主義也是錯誤的，因為它落後於群眾的覺悟程度，違反了領導群眾前進一步的原則，害了慢性病。我們的同志不要以為自己還不了解的東西，群眾也一概不了解。許多時候，廣大群眾跑到我們的前頭去了，迫切地需要前進一步了，我們的同志不能做廣大群眾的領導者，卻反映了一部分落後分子的意見，並且將這種落後分子的意見誤認為廣大群眾的意見，做了落後分子的尾巴。

毛主席都屌泛民慢性病

//幫我地 buy time 去儲 momentum

我只係見到佢地打壓momentum
(天琦 游梁
到宜家去區選空降收割 同該區土生土長既政治素人爭)

咪玩啦大佬

識拆港澳辦個記招

有冇人覺得如果個主持人係中國人用中文問岳少同樣既問題
呢度既留言就會一面倒屌個主持？

楊岳橋都算係咁，但鬼佬講既野其實好合理，示威者一直都知，但一直逃避
又唔可以話逃避，只係面對更大問題，先團結解決

下
真心覺得AY答得好得體喎
你試下搵何妖上去睇下會點，第一題就拍枱走人啦
純講把口AY真係辯論王
(二五仔單野當然都唔可以唔記得)

如果2047 有個二次回歸英國就好
想留低大灣區既就留低
想離開既英國就比個地方我地發展
幾十年後又變多個香港出黎

已經唔係口才既問題
係根本個問題答案無辦法起佢把口講出黎

對答無問題
個主持research 做得足
香港依加既問題係未有一個定位可以settle 到香港各方既意見
依加民主派加人民看似團結 不分化 不割蓆
但當香港局勢趨向焦土化
沉默 既得利益者 或 有包袱人士 會點？
不過依條問題唔洗依加諗答案住
因為依場運動現時重係熱血階段
衝緊一個香港 前所未有既局面
好多變數 大家盡力

如果上海自由化
佢會早過香港獨立
上海市長權力仲大過特首
仲要有權命令軍隊
同埋北京人上海人係不和
北京唔敢比上海坐大
而香港人又容易管治
對比上海人 香港人叫好撚愛北京
而政治層面黎講唔會揀上海

好多人唔係咁諗
仲要話你分化

連彭定康千古罪人都唔識
仲叫辯論王?
香港曾經有普選立法會架
臨時立法會所立之例更加禍害之今
楊生, 唔好衝出黎柒啦

1. onQ 英文唔會差 94移民去加國 到04年先回流 仲要係大律師
2. 一哥, 林鄭記招 何妖上rthk 你都可以用呢個借口黎辯駁 完全係賴地硬
3. 陳述殘皓既事實叫無道德底線？英國佬一早笠晒水，咁又唔岩聽？主持人邊句有間接支持老共？唔好老屈
4. 我相信佢一定有做下reference, 主持係點, 先至上鏡, 唔洗幫佢諗埋, 幫佢解圍

你奶到咁覺唔覺得嘔心？

講真，如果我無睇呢個talk,我都唔會諗到呢個問題住
呢排本身已經好多資訊入腦，無其他時間思考活動成功/失敗之後嘅問題

睇左之後可以比定心理準備大家，即使鬥贏左中共，都避免唔到內戰（港獨同泛民）
或者可以等真普選後慢慢由選民選走
支持港獨嘅投本土，支持一國兩制投泛民，廢老繼續投保皇黨

但最怕係佢地鬥到比漁人得利，所以呢個問題要盡早解決
不過我都唔知泛民班人係咪真心支持一國兩制唔係就最好

邊度有口啞啞，答得非常好，尤其係最後一題

HKU差極有限

係，前提係英國人肯承認
全香港大概得0.01%會諗到

依家個體制點可以話唔係支持一國兩制呢。本土嗰啲選嘅話都應該要做下戲，做左一陣議員先現形啦...

仲唔係中國勾結外國勢力

呢個係聲音版full ver
video版要英國先有得睇

會
因為支那人無一個係無辜
係，支那係原罪

exactly

Video版上網有冇？

bbc iplayer
要vpn

反制度唯一出路就係港獨，正正係本土派講緊既野，今次條例只不過係導火線，將香港人對一國兩制既不信任發晒出黎，呢d問題真係2047前遲早要面對，往好處諗，大家早d覺醒

但係港獨，要面對既因素實在太多，而家香港完全係比中國渣住個春袋既情況，共產黨一日在世都唔會比你咁玩，所以其實究極目標係要解放中國民主自由，香港先會有得救

老實講我自己完全睇唔到香港有咩出路
共產黨一日在世，港獨與否都係死路一條

當大家不斷咁強調「香港人」呢個身份，其實就係行緊分離主義。北面嘅民族，身份認同，價值觀都同我地差天同地。

大陸用咗二十二年諗住慢慢進行文化清洗，但發現唔Work。咁最終我地將會面對一個現實: 就係當香港實用價值被用盡之後，我地面對嘅，就係強硬嘅種族文化清洗。好似新疆西藏咁。

到時就得兩條路，一係被同化，一係走人。或者奢望可以被賜一片「應許之地」。

老老實實 呢場運動由第一日開始 本質上就係反中運動
其實好多人都睇得出 尤其是年輕一代 有邊個鐘意中國?
不過大家聰明冇講出口 冇位比人入 只係喊時代革命
下一句咪就係香港獨立
由喊出時代革命果一刻開始 其實呢場運動係完唔到

港獨同中國民主自由邊個難 d

英文唔識駁而已

屌你老母啦，係求分化，人地泛民出律師義務保釋義士個時你去撚左邊？搞分化行遠d，三毛狗

人地講事實 打醒個班FF外國會插手咁人

英國要揾新盟友 一係親中一係親美
自已都一鑊泡 唔會無啦啦幫你香港人
問中共拎完著數就可以同你割蓆

美國當香港係隻棋子 唔會真心出力幫
只係希望長拎隻棋係手 有事就大一大中共

個鬼佬講得好岩 打打力摑醒你
唔會以為自已好無敵
其實現實係螞蟻鬥巨象 仲要無幫手

其實無分別
而家個情況係你要港獨，完全就係要問共產黨批唔批准
咁當你港獨成功，中國自然解放，因為港獨既成功意味共產黨已經倒台

所以香港而家只可以見步行步

屌你又嚟識踢波先可以講波論
2019年啦屌你老母

劃到咁撚出腸

共狗心水清過港豬

其實都係
佢做得議員就要支持一國兩制同基本法
可能佢內心係支持獨立，但佢一講出黎就會比人DQ
所以，希望佢地唔係真心膠咁去支持一國兩制總之，順應民意實無死

點解泛民仲要屈服於一國兩制框架下呢? 因為有法理依據 有文件有證明; 中英聯合聲明 係白紙黑字簽訂 香港擁有高度自治, 依家中共係違反自己的承諾 就呢樣野佢已經理虧, 而我地都只係拎返本來就屬於我地既野, 係有理有據, 而又無違反到世界普遍承認既一個中國原則, 守住呢條原則咁先能夠爭取最多西方社會的理解同支持

中共唔會退讓，我地唔會妥協
咁咪變港獨

多謝中央教路

現階段可以咁玩
但一講到2047前途問題就冇得咁，基本法同一國兩制都失效

答得咁好邊有口啞啞
現階段五大訴求都未搞掂 點會咁快推下一步
話明兄弟爬山 只係外國人唔明je

有架，黃毓民佢好撚勁，做議員個陣成日串到人地冇聲出，用文言文串人，希望佢復出，佢直程挑何妖機，話隻揪隻

人地唔係泛民喎ching

睇條片之前我都淨係諗見步行步，下一步大目標就係普選，我亦相信重啟政改會解決眼下問題，我亦認為普遍香港人爭取既都只係普選。
但主持人提到原來已經有一班年青人思考緊2047後既問題，爭取緊脫離中國。
或者我後知後覺，會唔會我地已經到左應該決定往獨立定中國民主自由既方向繼續？

呢兩條友真係唔撚識野架喎
DONALD TRUMP不嬲講一套做一套
做緊出兵準備姐 就黎解放香港

屌你好撚勁

支國每年有計唔撚到咁多數量既維權人士，死/失蹤/被逼害到殘廢等等
泛民痴心妄想以為自己可以係共產黨制度入面改革到
佢

真係戇撚鳩

根本唔係口才問題

而係中共治下已經無一國兩制,港人治港,高度自治
但AY完全唔敢講

主持人好熟香港政治

楊岳橋唔算口窒窒喎，答得唔錯呀！嗰個阿Sean只係一味講現實啫。來來去去都係想講一個point，就係中國咁強，你覺得香港人夠佢地鬪咩? 如果楊可以講埋97後根本香港以經一路一路比人越收越緊，未到2047已經一國一制，就算中央認為香港失控，最worst都係早少少一個一制。年青人根本nothing to lose!
Ps 已經有英國歴史檔案揭露，97前唔係英國佬唔想開放民主政制比香港人，而係中方強烈反對(按邏輯推論呢個可信性高。因為英國每次放棄植民地時，都想留低的民主種子，等接手嘅政府較難管治，以顯英國人管理有道)。
最後，中英雙方同意下就將雙普選寫左係基本法。我發夢夢見當時雙方都唔係真心為香港嘅，英方諗:第日香港要攪雙普選，中方實煩死。中方諗:氹住你班傻仔順利回歸先，將來大把方便攪掂你地。

楊岳橋答得算好，係條on9主持問題原因思考太舊。

上海人好撚囂咖 睇唔起外省人
佢哋自介嗰時都係用上海人 好少會用中國人
覺得中國有今日成就大半都係因為上海
覺得係上海人養起成個其他人中國人

另外次要有離心力就一定係正宗廣東人
佢哋又係畀北佬打壓得好勁 所以勁排斥外省人

飯人議助假ACC

明明比人攻到一棟都無
就出0POST假ACC自吹

口啞主要係 中英聯合聲明果PART 偉大既黨話係歷史文件 已經無效

老實講
答得唔差啦
大體地用法理依據答番對面
只係鬼佬由中段都係想套佢講港獨
咁佢又要顧及立場唔講得

不過依個時勢，講同唔講都係比人DQ
點解唔講😂

前者好吸引

高質呀 你自己開多個post 啦 想知多啲

0700 開始
好正

仲要講埋 根本香港只有靠自己
而唔係全部人有同一共識

佢好好啦
語文好
唔比人帶到風向

睇完覺得d問題唔難過選舉論壇
覺得ay用英文既時候個腦轉得慢d

其實我地應該睇多d 呢d 節目，抽返個心同腦出嚟客觀咁睇返個進度表

個主持人問得好尖銳亦都係好清楚而家我地呢場運動面對緊咩問題

正所謂知己知彼百戰百勝

有時最難聽嘅說話，消化左反而係最大嘅動力

光復香港
時代革命

[馬後炮] 岳少冇得借力問如果英國脫歐後, 同中國簽貿易協議會唔會隨時變歷史文件.

但係正如嗰主持所講，英國係唔會理香港 (你睇下英國依家5G 係用緊華為就知英國佬只係想做生意，邊個有錢就同邊個friend)
Donald Trump 對香港嘅關注亦都比連登仔兩個月前嘅想像細好多
所以香港事實上係孤立無援

其實仲有德國，甚至日本

楊岳橋唔係口才唔好 只係佢立場始終係由律司身分出發 佢唔會支持打破所有嘅現有體制 點解要係英國佬賦予我地 點解唔可以係香港人受過高等教育 明白咩係世界認同嘅道德觀同價值觀而去自發爭取

對鬼佬黎講 香港嘅價值在於有自己一套法律 比到外資信心同安全感係到做生意 呢點上海永遠取代唔到 香港倒下就再無呢個中轉接洽 究竟外資會選擇中國13億人市場定保障自己權益 避手知識產權 技術專利被盜取 盈利被當地政府瓜分等情況 仍然無從得知

推 巴打講得好中

呢樣其實香港都係自由港，香港一直都係做傳輸既工作，稅制方面有絕對優勢，所以佢吸引咁多外資係同英國有關多
再者，就算中共俾benefit香港又好，佢大可以講香港為左民主已經到左可以犧牲自己既地步，要中共考慮清楚高壓政策只會換黎香港全面反抗，到時係會令人覺得香港環境已經失去投資既吸引地方，跟住再講，咁既情況對雙方，對全世界都無好處

德國係出於人道主義出聲 (即係靠連登仔兩個月前最憎嘅左膠)，但係佢地唔可能有咩進一步嘅行動。
首先呢單嘢同歐盟無關係，第二聯合國入面有中國，中國重要係安理會五個常任理事國之一，即係乜柒都會俾佢ban 曬 (安理會所有決議要五個常任理事國一致通過)
所以德國其實除左口頭上憐憫香港人我諗唔到可以做啲咩俾壓力中國

日本就... ???

要成為「應許之地」基本上只可以靠外國勢力，而外國勢力嘅勢力其實都唔知係咪真係咁大
學樓上話齋，我地只係賭緊香港對中共有幾重要，重要到外國勢力會借幫香港打擊中共
如果賭輸左，香港人只係得Xinjiang no.2 同走佬呢兩條路

一句講晒
香港已經玩完
中共手段太強硬
焦土派都搞唔掂

只係講出聲或者做下野
有可能同中國角力既，係得美國，歐盟，同阿拉伯個埋石油兄弟，所以主持提埋英國本身都唔合理，英國係有理據但完全無能力，事實上中國打橫嚟都唔會理你揸住乜理據
所以16年個陣我就好唔想英國brexit，完金推左佢地去中國個邊
事實上我都唔明究竟中國入左wto後外國究竟係中國市場賺左幾多錢，入得中國市場既少之又少，高科技仲要俾人偷技術，依隻金雞根本唔係俾佢地食之餘仲要係引佢地落搭既，定實際上已經淪落到係想依賴中國資金係自己地方既投資

岳少只係強係法律方面
搵陶傑可能好好多

2047等死？
咪撚on9啦
2047都無可能一國一制
共產黨夠撚膽咩
到時失去左香港獨特既國際地位
咁多位巴打都講左共產黨無左香港唔得 一定支爆
所以各位根本唔洗擔心
2047共產黨自然會永續基本法

巴絲自己入去睇條片，唔好被帶風向。
個主持唔識基本法，亦都冇「合約」精神。
你問一個地區議員國家級嘅嘢，英國重唔重視「合約」精神我鬼知咩
btw, 打斷人哋講嘢同聯合國打斷HOCC講嘢一樣咁乞人憎，你而家喺訪問定審犯？擺明奶共西

其實算係咁

答得好撚好

大環境不停在變化，市民思想同樣在進步，運動嘅結果都要大家盡力爭取，總之盡做啦

第一次見留言正皮 多過開post既正皮咁多

將你地由出世到依家所認知既香港拋諸腦後
再問返你自己
69行到黎依家
到底想要一個點樣既香港
搵到答案自然會行落去

你仲柒啦
照下鏡先啦
弱智仔

泛民無一個有能力答到呢啲問題 香港人繼續投泛民啦

劉慧卿呀醒目

市民對社會事，政治事嘅參與同關心不足，
導致政府無能，大陸入侵，民生政策欠奉...
希望呢次運動能夠喚醒呢代嘅香港人，
大家係可以一齊努力去爭取民主，一人為香港出一分力

呢次要真金白銀用美金還債，無得比你印

共產黨沒有下限 可以用各種理由DQ議員 參選人士 即使妳已經宣誓就職
而立法會通過任何法案都需要行政長官同意簽字才能生效
三分二通過的法案 特首還是可以不簽
並以此為由解散立法會
而想修改基本法就更困難
因為基本法的修改權 解釋權屬於人大
立法會沒有修改基本法的權利
當然人大也不可能會同意

心水清，議會謹餘價值
學支共講充分利用

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

夠膽講唔支持現有既嗰種一國兩制，下次選舉就DQ埋佢⋯⋯泛民唔洗玩。

心水清

獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

香港實行基本法的要求係取決香港仲有無利用價值
並非2047既問題

咁同熱狗永續基本法一樣岸尻

制度反完都係一國凌駕兩制

你接受制度就唔好講咩民主自由；我冇份訂也冇份參與叫邊班賣港泛民訂

屌尻人地主持真係井底蛙

香港人未睇過人地電視訊辯論係幾高汁

香港？叫完口號咪收工囉

答到咁撚自大真係驚人以為得一個地方走到錢

係 而基於香港無可能被取代之下
2047根本係自己嚇自己

佢答唔倒唔係因為佢廢
而係因為根本上泛民嘅立場就係站不住腳
只有獨立先係唯一嘅出路

開放資金，但制度不變，管理不變都係死路一條

留意多啲新聞啦

2020外資可以全資擁有大陸公司股權；唔洗分一半俾中共

到時香港聽食粥

到十一月就會叫你含淚

要搞清楚一樣野
中國有民主，中國人唔一定放民主比香港.....
中國有十鳩幾億人.....

乜野叫無可能
而家中國咁樣干預香港都仲可以拎本基本法出黎同佢對下質（雖然效果越黎越少）
2047 之後基本上佢做乜你都吹佢唔脹
就算一夜之間香港無晒所有人權都唔會違憲
班法律學者想爹都無得爹

唔通你覺得你呢啲咁嘅假設實在過白紙黑字嘅法律

仲有一個情况就係攬炒，搞到支共係香港借唔到美金
或者抽乾晒香港庫房，外資轉場玩

從經濟上打擊支那係最有效，希望各位金融巴打要多d爆黑材料令支共更難借錢

其實都答得好好

搵天琦上去就唔係問呢d問題啦

睇了廿集以上 Hard Talk
主持問題不嬲以尖銳同巴辣見稱
岳少算頂得住

一邊叫時代革命 一邊含淚
主持講得岩 新世代 唔buy你果套

你估叫人含淚會聽？教主都輸左啦

係咪唔投泛民就益建制？？sorry

一雞死一雞鳴 忍痛將毒瘤割除，就會有新勢力取代

主持咪問點樣無底線法，武裝起義有冇赢解放軍嘅策略，如果打唔贏，咁又點解去做一個唔可行嘅辦法，如果講到要用人命換取國際關注，當人命送出，但中共因為一帶一路或經濟實力其他國無法跳脱現有利益做出對香港支持嘅動作，咁義士嘅犧牲又有咩意義

其實講到最尾都一定答唔到……

呢個諗法同1997回歸後 係可以民主回歸
呢個諗法同回歸後 中共會守基本法

過左廿年，中共已經大大聲話中英聯會聲明係歷史文件，由2007年開始釋法左幾多獲？說好的雙普選呢？ 果陣泛民四方西話唔係真普選就會同佢死撚過，而家呢？

新一代認真了解下就已經做出佢選擇

唔知，呢個要臨場睇
我睇到楊生只係2個stand points,
asking
begging

而有2百萬人遊行有數千人衝正苦都冇搶劫之類係全球獨有
香港人，特別是年青係 deserve for it

的而且確的種種不利

正常人都會諗到既問題嚟,
幾年前既香港既本土派都諗到,
所以屌9民主回歸,屌9司徒華,屌9泛民玩永續社運,扮反對真維穩,
永遠錯失時機,搞到而家中國愈來愈強大既時候香港就愈來愈難爭民主
我唔知係未連登好多新人上,
我發覺好多人都無曬當年本土派vs泛民既記憶

上海永遠取代唔都香港
無論司法同稅率上

佢地想有獨立調查就收貨
劉細良都講過政府唔讓步運動唔會散,
政府一讓步運動反而會分裂

agger
泛民20年黎或者更早已經痴人說夢話
鬼佬就好似香港本土/焦土派看穿一切
所以泛民先答唔到
但我都唔會割蓆 因為佢地遲早醒覺

其實岳少答得唔差
主持人問得好中point
到底，手上仲有咩牌
強權各懷鬼胎之下，香港條路可以點行
我哋呢啲老嘢，係咪真切明白年輕人

而家已經開始焦土啦
後生班和理非都唔係好似以前咁 比人搓圓禁扁
塞下鐵 飛下機場都幾過引

有無 full version 🙈🙈
想睇埋之後呀⋯⋯ 個鬼佬問既問題真心高質

00後我就唔知啦
但我身邊屬於本土派嘅90後都無忘販民啲賤種野
係今次三不先忍下口

concept上焦土唔同攬抄

主持問得超好，個talk背後應該都有做好多studies

英國情報機關未必世界第一
但「檔案法」制衡情報機關
令所有決策同行動須要問責

Btw,
香港人未有執政意志
香港人未清港奸港賊
就唔好開口埋口「英國佬掉低香港人」

只要理直氣壯 泛民都可以好talk得

其實又唔一定要港獨，我哋可以爭取無限期延長一國兩制

【我地嘅未來】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

咁我哋有事，中國就一定有損利益，然後美國借機同中國打貿易戰，中國一定有危機，同時香港有極大多數企業既亞太區總部，有投資香港既國際企業全部都一齊利益受損。只不過受損程度唔肯定係真既，不過香港係中國唯一既國際金融中心，如果無左香港，對中國外交市場有好大影響就真豬都無咁真

垃圾

好小可係連登睇到咁高貿既政治睇法 ...泛民就為選票，議值，政治資金 , 推一班唔係自己人去做人血饅頭 ... 著數就拎到足 ...

佢都答唔到 , 因為佢一早明白，先提出永續基本法呢樣野

睇完呢個訪問，大家可以覺得個主持人有料問得尖銳，但如果話楊岳橋答得差，我就覺得有d 站著說話不腰痛嘅感覺。

主持人可以問得好尖銳、問完都無後果（睇到佢好落力想焗楊岳橋承認「一國兩制無撚用」、「港獨係唯一出路」，甚至想焗到「泛民唔放棄一國兩制就係背棄年青人、抵人同你分裂」），但作為一個泛民議員，答錯野係有後果。

最簡單，以往港共可以用「港獨」為名DQ議員或候選人參選資格。今日如果泛民議員講「一國兩制已破產，只有獨立是生路」，你估泛民仲駛唔駛選？

如果泛民顧慮選舉，要被指責係「眷戀議席、無視香港前途及義士付出」嘅話，甚至講得出「泛民選贏同70席保皇黨全取係無分別」，

咁一來點解本土派之前仲要出嚟選呢個佢地口中咁無用嘅立法會、而唔係直接籌旗武裝革命？
二來，老老實實，之前鄺俊宇、譚文豪嗰堆可以喺前線同班狗講數、幫在場人士拖時間同空間，你覺得係因為佢地係「鄺俊宇/譚文豪」？定因為佢地係有「立法會議員」嘅身份？你試下搵個素人手足去同班狗講數，即時拖你埋一邊打啦。

所以，立法會議席唔係無所不能，但仲有一定嘅用處。若然你需要守住僅有嘅議席，你答野就一定有包袱同掣肘。

反之，若然大家都覺得無晒d立法會議席係無所謂嘅話，大家就要認清一個現實：外國係靠唔住（個主持人都講明：「英國要脫歐就急需盟友，中共係其中一個（同埋當年中英聯合聲明可以賣你香港一次，點解唔可以賣你第二次）；侵侵就更加靠唔住，佢最多只會用香港做貿易戰嘅籌碼，唔會管中共國內政策）。

咁香港做好武裝革命嘅心理同資源準備未先？

我唔覺得係包袱同掣肘, 泛民, 或者直接講民主黨同公民黨, 「港獨」從來唔係佢地既option, 尤其當本土派抬頭之後, 無論意識上同策略上都係分左家.
外國係靠唔住呢點係認同, 只係冇人可以指出如果英國脫歐後急需中共作盟友, 咁仲需唔需要香港呢個所謂中間人.

亂鳩引用錯既野都當佢係set trap俾人踩，我想問，呢個節目係兩個政敵辯論，靠扭曲同誣揑攻擊對方，定真係透過尖銳問題令觀眾明白情況？錯誤引用事實已經係傳媒死罪，呢個同”hard” talk有乜關係？hard=出茅招去揑造試你反應，等你講錯野再踩住上？一個連事實結果都未全面釐清既主持人，居然仲有人話佢唔係對香港狀況掌握唔好，而係因為hard talk，只能夠話鬼佬做鳩野都會有崇洋撚護航

記住，呢個唔係政敵辯論，呢個係talk，由bbc專業傳媒主持既talk，無論有幾hard，所有指控或任何尖銳問題都應該以事實做基礎，個主持只係引用報紙某個time point，而明顯無跟足之後所有發展及其結果，我真係唔可以話佢professional

推 8月5罷工
依篇youtube真係好值得大家思考

相信法治vs不信制度要獨立

講漏咗,早幾年本土派覺得佢地離地,
係因為泛民唔認為比人溝淡換血係大問題,
只係識得玩個永遠無可能過半數既選舉花瓶遊戲,
剩係話人唔支持佢就係鬼,
比你守到2047你香港人都比人換曬血收皮啦
就算係今次選舉,你認為可以係共產黨既選舉攞過半數,咪玩啦,
人口溝淡換血殖民殖咗廿年,仲有無64比都好懷疑,
而且仲可以dq,種票,癲係上嚟換票箱都仲得
唔係要你唔玩選舉,而係唔應該本末倒置,為咗選舉,
叫人抗爭運動散水走去玩選舉收割運動成果.
其實泛民好想散水玩玩選舉收割運動成果
係個仆街政府唔讓步搞到暫時搵唔到下台階
佢地想有獨立調查就收貨
劉細良都講過政府唔讓步運動唔會散,
政府一讓步運動反而會分裂

人地仲了解過香港人唉

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

泛民佢地根本就好似個D賭仔
係個賭桌輸咗20年都仲諗緊點係張賭桌上贏對方
離開賭桌 佢地唔敢 因為佢地已經花左20年光陰
佢地根本唔敢講依20年浪費時間
但佢地亦都唔敢走出一步 因為佢地怕一子錯
但其實就係佢地仲死守佢地既位置而搞到變左半個維穩工具
確實最大問題就係 泛民走出黎 想獨立 係唔係有可能?
根本個重點就係佢地都覺得獨立係無可能
因為民意未到 就算依一刻 都未去到可以獨立既民意 好老實
而且仲有一話獨立其實絕對會打仗到時點
所以佢地就好扭曲地係一個咁既位置
佢地唯有相信自己為香港有出過一分力 但只係充其量拖慢中共
而無阻止過
其實真係好難怪佢地 香港人 有邊個唔係身不由己
馬上就可以話立即獨立無損失有邊個真係完全唔想

既然咁多人覺得香港獨立太赤裸太難接受 不如改叫港人治港 當家作主

港人治港 當家作主就係香港人嘅共同目標

主持人睇得好遠
香港最終將演變成獨派和統派之爭
但眼下首先要消滅保皇派
否則咩都唔使講

無論泛民最終係支持邊個方案，依家大家先岩岩到半山腰，呢啲野可以留返登頂再討論插邊支旗。

兄弟爬山，各自努力。

睇完個post，大家有返啲心理準備就ok了，唔洗諗到咁遠住。

唔分化唔割席

可唔可以令到香港嘅人民幣兌美金嘅呢個結算中心暫停運作，等中共知驚

除了獨立調查委員會 真香港人好應該念下點樣拎返香港政策主導權 雙普選係其中一樣 其次係中介人角色定位 去到咩位停止畀人恰 唔好次9次拎泰國拳皇岀來講岀來頂 好柒

岩 以後唔係永續基本法既泛民都係鬼

係唔敢向呢個方向諗

其實郭榮鏗都唔錯

咁即係話 起中共眼中 泛民同本土港獨 係屬於同一夥人 大家都係港獨

呢個節目不嬲都問題尖銳！
佢有好多位都係答非所問，講到口窒窒。
根本泛民嘅立場就係進退失據，人地問嘅問題好make sense喎。

根本答唔到，唯有做下人肉錄音機

重睇啦柒頭
人地講緊後生一代compromise太多
到2047 中共好大機會一國一制 到時佢地都係40幾歲
佢地會意識到依家搞港獨係唯一stop到呢樣野發生呀

如果講泛民轉型嘅話 個人其實幾欣賞民主黨副主席羅健熙（ 區諾軒喺區議會嗰個partner） 平時有追開飛佢facebook 可惜佢一路都唔出嚟選做立會議員

啲人好早就明要走獨立之路，
否則唔好講咩自由民主，
泛民之所以失敗，佢地連執政意志都冇
淨係想過到確認書，做議員到退休，
再傳比下個接班，點可能會出到天琦呢種人

一成功真普選之後 即刻討論香港第二次前途問題

如果送咗中 呢批泛民議員實係第一批畀人塔返大陸嘅人

唔駛一定要講到明獨立,
只要你爭取唔到真普選,堅決唔妥協就已經夠

8月5 罷工

啱啱相反，依個就係上海發展唔到香港咁既金融市場既原因！

一樣要無為自治先會成功既野，係中共接受唔到既。

係，有普選起碼要向市民負責
但支那會俾咩...
就算香港人話有民主之後實牙實齒話河水不犯井水唔理支那內政
支那d手渣權力嘅蓄牲都係會怕香港輸出民主，會威脅到佢地權力少少可能性都唔會肯

主持人好正#yup#完全帶出香港法治已經無險可守同中共一定信唔過仲幫下一代出聲香港人要諗諗點樣孤注一擲去跳出一國兩制既框架求生 （暗示港獨或許是出路）但楊岳橋仲係覺得港共妥協就會一定有香港人收貨根本廢到over my dead body都唔敢[banghead][banghead]

如果話泛民佢地似個賭仔, 其實佢地唔係想係張賭桌上贏對方, 佢地由始至終都係四方城內博摸和, 2047就係北圈尾.
佢地覺得獨立係無可能, 意識上係, 實際上亦係, 因為無條件.
依20年係咪浪費時間, 變左半個維穩工具?
中共/中國既實力依20年強左咁多, 泛民根本冇任何叫價能力, 所以就一路守一路蝕, 蝕到今日本土派開始抬頭.

yes..我地主流仲係為能夠接受現實....

算係咁

有見地

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

咪係
我唔煮得，但唔係唔知個廚師煮得好唔好食嘛。
果條友都傻嘅

依家已經high上腦
唔會諗到呢個問題

一日冇另一套憲法（香港有基本法），上海都取代唔到香港

好彩係問佢

我見解係 不割席無大台嘅當然結果就係融匯所有立場 你可以話無立場或唔知目標

但係呢樣野屎忽撞棍地 形合咗華人權威主義
即係我哋係兵 跟咗先 大義呀政改呀 要咩結果 我哋會好服從

我哋等緊一個答案出現
所以好多時如果有人搶灘第一個講出訴求 好快會照單全收

好彩大家用五大訴求缺一不可設為底線 如果唔係一個獨立警調可能就低成本解決咗件事

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

要繼續警剔泛民或想回到選舉工作而希望群眾運動結束

其實係個主持問題尖銳

獨立個思想早在雨傘前就有
但無人敢講亦無信心做到

到而家泛民即使支持今次運動唔割
但都唔會明言支持港獨 留後路俾自己
我地係同一架巴士上 唔同站落車
但最少係同路人 最少而家係

主持好銳⋯我諗緊黃毓民答唔答到⋯⋯

其實答得好好啦
問題咁尖鋭
都答到面面俱圓,無講錯嘢
一國兩制根本唔可行 中共根本就無恥
但楊都幫佢地兜埋